{"sex": "M", "races": {"Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"pace": 265000000000, "rank": 162, "distance": 1, "time": 372.1}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Mannedorf"}, "dim. 15.12.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"U10M": {"pace": 280000000000, "rank": 105, "distance": 1, "time": 448.1}}, "day": 15, "month": 12, "livingplace": "Mannedorf"}, "dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"U12M": {"pace": 293000000000, "rank": 242, "distance": 1, "time": 469.7}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"weekday": "thursday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 264000000000, "rank": 17, "distance": 1, "time": 317.5}}, "day": 29, "month": 5, "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Kloten"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 29.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 312000000000, "rank": 35, "distance": 1, "time": 375.4}}, "day": 29, "month": 3, "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 204000000000, "rank": 20, "distance": 1, "time": 245.6}}, "day": 10, "month": 5, "livingplace": "Mannedorf"}}, "location": "Zumikon"}, "Winterthur Marathon": {"race": "Winterthur Marathon", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"dim. 29.05.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"BlauK": {"pace": 246000000000, "rank": 13, "distance": 1, "time": 177.5}}, "day": 29, "month": 5, "livingplace": "Lcf"}}, "location": "Winterthur"}}, "name": "Allemann Gian", "birth": 2004}