{"sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "longitude": 6.1431577, "latitude": 46.2043907, "date": {"sam. 04.12.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"H-H3": {"pace": 225000000000, "rank": 95, "distance": 7, "time": 1635.0}}, "day": 4, "month": 12, "livingplace": "Grandvaux"}, "sam. 06.12.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"Hommes3": {"pace": 252000000000, "rank": 222, "distance": 7, "time": 1832.1}}, "day": 6, "month": 12, "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 04.08.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"pace": 428000000000, "rank": 48, "distance": 16, "time": 7006.3}}, "day": 4, "month": 8, "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}, "Lausanne Marathon": {"race": "Lausanne Marathon", "longitude": 6.6322734, "latitude": 46.5196535, "date": {"dim. 31.10.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"21-H3": {"pace": 259000000000, "rank": 91, "distance": 21, "time": 5474.1}}, "day": 31, "month": 10, "livingplace": "Grandvaux"}, "dim. 27.10.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"21-H3": {"pace": 267000000000, "rank": 73, "distance": 21, "time": 5642.8}}, "day": 27, "month": 10, "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"race": "Morat-Fribourg", "longitude": 7.120184, "latitude": 46.92922110000001, "date": {"sam. 02.10.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"17-M40": {"pace": 284000000000, "rank": 193, "distance": 17, "time": 4890.3}}, "day": 2, "month": 10, "livingplace": "Grandvaux"}, "sam. 05.10.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"17-M45": {"pace": 267000000000, "rank": 96, "distance": 17, "time": 4670.9}}, "day": 5, "month": 10, "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Murten"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "longitude": 6.9106799, "latitude": 46.4312213, "date": {"dim. 07.07.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"pace": 499000000000, "rank": 68, "distance": 19, "time": 9398.4}}, "day": 7, "month": 7, "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Montreux"}, "20km de Lausanne": {"race": "20km de Lausanne", "longitude": 6.6322734, "latitude": 46.5196535, "date": {"sam. 25.04.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"20-H40": {"pace": 271000000000, "rank": 111, "distance": 20, "time": 5429.0}}, "day": 25, "month": 4, "livingplace": "Chenaux"}, "sam. 30.04.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"20-H40": {"pace": 286000000000, "rank": 184, "distance": 20, "time": 5732.9}}, "day": 30, "month": 4, "livingplace": "Grandvaux"}, "sam. 27.04.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"20-H45": {"pace": 264000000000, "rank": 58, "distance": 20, "time": 5280.5}}, "day": 27, "month": 4, "livingplace": "Grandvaux"}}, "location": "Lausanne"}}, "name": "Amado Paulo", "birth": 1967}