{"sex": "M", "races": {"Gurtenclassic, Wabern": {"race": "Gurtenclassic, Wabern", "longitude": 7.448973199999999, "latitude": 46.92901639999999, "date": {"dim. 01.11.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"M33": {"pace": 309000000000, "rank": 47, "distance": 15, "time": 4649.7}}, "day": 1, "month": 11, "livingplace": "Bern"}, "dim. 03.11.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"M40": {"pace": 303000000000, "rank": 44, "distance": 15, "time": 4559.7}}, "day": 3, "month": 11, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Wabern"}, "Brienzerseelauf, B\u00f6nigen": {"race": "Brienzerseelauf, B\u00f6nigen", "date": {"dim. 10.10.2004": {"weekday": "sunday", "year": 2004, "categories": {"11": {"pace": 291000000000, "rank": 60, "distance": 21, "time": 6152.7}}, "day": 10, "month": 10, "livingplace": "Bern"}, "dim. 15.10.2006": {"weekday": "sunday", "year": 2006, "categories": {"11": {"pace": 280000000000, "rank": 37, "distance": 21, "time": 5914.7}}, "day": 15, "month": 10, "livingplace": "Bern"}}, "location": "B\u00f6nigen b. Interlaken"}, "IWB Basel Marathon": {"race": "IWB Basel Marathon", "longitude": 7.5885761, "latitude": 47.5595986, "date": {"dim. 23.09.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M-42-M40": {"pace": 299000000000, "rank": 20, "distance": 42, "time": 12654.8}}, "day": 23, "month": 9, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Basel"}, "Kerzerslauf": {"race": "Kerzerslauf", "longitude": 7.1954365, "latitude": 46.97488999999999, "date": {"sam. 16.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"15-M40": {"pace": 306000000000, "rank": 318, "distance": 15, "time": 4601.0}}, "day": 16, "month": 3, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Kerzers"}, "Ch\u00e4sitzerlouf, Kehrsatz": {"race": "Ch\u00e4sitzerlouf, Kehrsatz", "date": {"sam. 25.04.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"12-M40": {"pace": 284000000000, "rank": 94, "distance": 12, "time": 3413.5}}, "day": 25, "month": 4, "livingplace": "Kehrsatz"}}, "location": "Kehrsatz"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2007": {"weekday": "sunday", "year": 2007, "categories": {"MenAK1-8": {"pace": 271000000000, "rank": 509, "distance": 9, "time": 2331.6}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Amez-Droz Pascal", "birth": 1972}