{"sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "longitude": 6.1431577, "latitude": 46.2043907, "date": {"sam. 06.12.2003": {"weekday": "saturday", "year": 2003, "categories": {"HElite": {"pace": 238000000000, "rank": 386, "distance": 7, "time": 1727.3}}, "day": 6, "month": 12, "livingplace": "Le Sentier"}, "sam. 02.12.2006": {"weekday": "saturday", "year": 2006, "categories": {"Elite H": {"pace": 209000000000, "rank": 123, "distance": 7, "time": 1521.5}}, "day": 2, "month": 12, "livingplace": "Le Sentier"}, "sam. 01.12.2007": {"weekday": "saturday", "year": 2007, "categories": {"Elite H": {"pace": 209000000000, "rank": 65, "distance": 7, "time": 1516.1}}, "day": 1, "month": 12, "livingplace": "Le Sentier"}, "sam. 03.12.2005": {"weekday": "saturday", "year": 2005, "categories": {"HElite": {"pace": 214000000000, "rank": 121, "distance": 7, "time": 1551.5}}, "day": 3, "month": 12, "livingplace": "Le Sentier"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Tour du Pays de Vaud printanier #3 - Yens": {"race": "Tour du Pays de Vaud printanier #3 - Yens", "longitude": 6.5728678, "latitude": 46.7829756, "date": {"mer. 12.06.2013": {"weekday": "wednesday", "year": 2013, "categories": {"H-Sen2": {"pace": 234000000000, "rank": 2, "distance": 9, "time": 2138.0}}, "day": 12, "month": 6, "livingplace": "Le Sentier"}}, "location": "Champvent"}, "Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz": {"race": "Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz", "longitude": 6.5707689, "latitude": 46.7088129, "date": {"mer. 29.08.2012": {"weekday": "wednesday", "year": 2012, "categories": {"H-Sen2": {"pace": 216000000000, "rank": 1, "distance": 9, "time": 1839.6}}, "day": 29, "month": 8, "livingplace": "Le Sentier"}}, "location": "Chavornay"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2005": {"weekday": "saturday", "year": 2005, "categories": {"M30": {"pace": 261000000000, "rank": 131, "distance": 21, "time": 5510.3}}, "day": 15, "month": 10, "livingplace": "Le Sentier"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Tour du pays de Vaud #1 - Mezi\u00e8res": {"race": "Tour du pays de Vaud #1 - Mezi\u00e8res", "longitude": 6.641183, "latitude": 46.7784736, "date": {"mer. 10.08.2011": {"weekday": "wednesday", "year": 2011, "categories": {"H-Sen2": {"pace": 233000000000, "rank": 13, "distance": 9, "time": 1981.8}}, "day": 10, "month": 8, "livingplace": "Le Sentier"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Tour du pays de Vaud #6 - St  Prex": {"race": "Tour du pays de Vaud #6 - St  Prex", "longitude": 6.458343500000001, "latitude": 46.4829113, "date": {"mer. 14.09.2011": {"weekday": "wednesday", "year": 2011, "categories": {"H-Sen2": {"pace": 221000000000, "rank": 5, "distance": 9, "time": 1901.8}}, "day": 14, "month": 9, "livingplace": "Le Sentier"}}, "location": "St-Prex"}, "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res": {"race": "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res", "longitude": 6.7702883, "latitude": 46.5955273, "date": {"mer. 20.08.2014": {"weekday": "wednesday", "year": 2014, "categories": {"H-Sen2": {"pace": 249000000000, "rank": 2, "distance": 8, "time": 2022.7}}, "day": 20, "month": 8, "livingplace": "Le Sentier"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier": {"race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier", "longitude": 6.7702883, "latitude": 46.5955273, "date": {"mer. 15.08.2012": {"weekday": "wednesday", "year": 2012, "categories": {"H-Sen2": {"pace": 215000000000, "rank": 5, "distance": 9, "time": 1831.0}}, "day": 15, "month": 8, "livingplace": "Le Sentier"}, "mer. 17.08.2011": {"weekday": "wednesday", "year": 2011, "categories": {"H-Sen2": {"pace": 237000000000, "rank": 14, "distance": 9, "time": 2015.2}}, "day": 17, "month": 8, "livingplace": "Le Sentier"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res": {"race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res", "longitude": 6.641183, "latitude": 46.7784736, "date": {"mer. 22.08.2012": {"weekday": "wednesday", "year": 2012, "categories": {"H-Sen2": {"pace": 232000000000, "rank": 3, "distance": 8, "time": 1949.2}}, "day": 22, "month": 8, "livingplace": "Le Sentier"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res": {"race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res", "longitude": 6.7702883, "latitude": 46.5955273, "date": {"mer. 21.08.2013": {"weekday": "wednesday", "year": 2013, "categories": {"H-Sen2": {"pace": 230000000000, "rank": 1, "distance": 8, "time": 1867.8}}, "day": 21, "month": 8, "livingplace": "Le Sentier"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz": {"race": "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz", "longitude": 6.539251200000001, "latitude": 46.5993131, "date": {"mer. 14.08.2013": {"weekday": "wednesday", "year": 2013, "categories": {"H-Sen2": {"pace": 219000000000, "rank": 3, "distance": 9, "time": 1869.2}}, "day": 14, "month": 8, "livingplace": "Le Sentier"}, "mer. 08.08.2012": {"weekday": "wednesday", "year": 2012, "categories": {"H-Sen2": {"pace": 224000000000, "rank": 5, "distance": 9, "time": 1917.4}}, "day": 8, "month": 8, "livingplace": "Le Sentier"}}, "location": "Penthaz"}, "Lausanne Marathon": {"race": "Lausanne Marathon", "longitude": 6.6322734, "latitude": 46.5196535, "date": {"dim. 28.10.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"10-H3": {"pace": 218000000000, "rank": 10, "distance": 10, "time": 2189.2}}, "day": 28, "month": 10, "livingplace": "Le Sentier"}, "dim. 30.10.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"10-H3": {"pace": 216000000000, "rank": 13, "distance": 10, "time": 2169.8}}, "day": 30, "month": 10, "livingplace": "Le Sentier"}}, "location": "Lausanne"}, "Tour du Pays de Vaud #3, Chavornay": {"race": "Tour du Pays de Vaud #3, Chavornay", "longitude": 6.641183, "latitude": 46.7784736, "date": {"mer. 27.08.2014": {"weekday": "wednesday", "year": 2014, "categories": {"H-Sen2": {"pace": 236000000000, "rank": 5, "distance": 9, "time": 2035.5}}, "day": 27, "month": 8, "livingplace": "Le Sentier"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}}, "name": "Berney Gilles", "birth": 1969}