{"sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 22.06.2002": {"weekday": "saturday", "year": 2002, "categories": {"U": {"pace": 273000000000, "rank": 20, "distance": 2, "time": 587.4}}, "day": 22, "month": 6, "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Andelfingen"}, "Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 05.05.2001": {"weekday": "saturday", "year": 2001, "categories": {"U": {"pace": 280000000000, "rank": 32, "distance": 2, "time": 421.3}}, "day": 5, "month": 5, "livingplace": "Jugi Oberglatt"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 13.04.2002": {"weekday": "saturday", "year": 2002, "categories": {"U": {"pace": 255000000000, "rank": 28, "distance": 1, "time": 306.2}}, "day": 13, "month": 4, "livingplace": "Oberglatt"}, "sam. 31.03.2001": {"weekday": "saturday", "year": 2001, "categories": {"U": {"pace": 258000000000, "rank": 29, "distance": 1, "time": 310.4}}, "day": 31, "month": 3, "livingplace": "Jugi Oberglatt"}}, "location": "Zumikon"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 06.04.2002": {"weekday": "saturday", "year": 2002, "categories": {"U": {"pace": 245000000000, "rank": 35, "distance": 2, "time": 393.5}}, "day": 6, "month": 4, "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 08.09.2001": {"weekday": "saturday", "year": 2001, "categories": {"U": {"pace": 274000000000, "rank": 16, "distance": 2, "time": 466.9}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 02.11.2003": {"weekday": "sunday", "year": 2003, "categories": {"M8": {"pace": 260000000000, "rank": 17, "distance": 2, "time": 508.5}}, "day": 2, "month": 11, "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Wallisellen"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 24.03.2001": {"weekday": "saturday", "year": 2001, "categories": {"U": {"pace": 293000000000, "rank": 14, "distance": 3, "time": 822.3}}, "day": 24, "month": 3, "livingplace": "Oberglatt"}, "sam. 23.03.2002": {"weekday": "saturday", "year": 2002, "categories": {"U": {"pace": 294000000000, "rank": 26, "distance": 3, "time": 823.4}}, "day": 23, "month": 3, "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}}, "name": "Blaser Patrick", "birth": 0}