{"sex": "M", "races": {"Int Greifenseelauf, Uster": {"race": "Int Greifenseelauf, Uster", "longitude": 8.717873899999999, "latitude": 47.3482747, "date": {"sam. 16.09.2006": {"weekday": "saturday", "year": 2006, "categories": {"H/M40": {"pace": 495000000000, "rank": 1226, "distance": 21, "time": 10463.3}}, "day": 16, "month": 9, "livingplace": "Oberengstringen"}}, "location": "Uster"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2015": {"weekday": "friday", "year": 2015, "categories": {"Sen3": {"pace": 363000000000, "rank": 222, "distance": 14, "time": 5140.0}}, "day": 24, "month": 7, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "longitude": 8.5303972, "latitude": 48.5699281, "date": {"sam. 28.03.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"M40": {"pace": 372000000000, "rank": 176, "distance": 13, "time": 4909.8}}, "day": 28, "month": 3, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Baden"}, "Winterthur Marathon": {"race": "Winterthur Marathon", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"dim. 01.06.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-M40": {"pace": 366000000000, "rank": 55, "distance": 10, "time": 3664.0}}, "day": 1, "month": 6, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 26.05.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-M40": {"pace": 344000000000, "rank": 59, "distance": 10, "time": 3445.0}}, "day": 26, "month": 5, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Pfingstlauf Wohlen AG": {"race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "longitude": 8.2768762, "latitude": 47.3493653, "date": {"sam. 26.05.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"8-10-M40": {"pace": 378000000000, "rank": 86, "distance": 10, "time": 3781.2}}, "day": 26, "month": 5, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Wohlen AG"}, "Thuner Stadtlauf, Thun": {"race": "Thuner Stadtlauf, Thun", "longitude": 7.6279881, "latitude": 46.7579868, "date": {"dim. 26.08.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"10-M40": {"pace": 371000000000, "rank": 157, "distance": 10, "time": 3711.6}}, "day": 26, "month": 8, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Thun"}, "Lausanne Marathon": {"race": "Lausanne Marathon", "longitude": 6.6322734, "latitude": 46.5196535, "date": {"dim. 30.10.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"10-H3": {"pace": 398000000000, "rank": 501, "distance": 10, "time": 3989.2}}, "day": 30, "month": 10, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Lausanne"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 06.04.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-M40": {"pace": 332000000000, "rank": 246, "distance": 10, "time": 3259.4}}, "day": 6, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 07.04.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-M40": {"pace": 340000000000, "rank": 267, "distance": 10, "time": 3400.7}}, "day": 7, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 19.04.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"10-M40": {"pace": 337000000000, "rank": 245, "distance": 10, "time": 3305.8}}, "day": 19, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M3": {"pace": 393000000000, "rank": 136, "distance": 10, "time": 3737.2}}, "day": 4, "month": 11, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Wallisellen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 15.12.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-M40": {"pace": 390000000000, "rank": 1259, "distance": 10, "time": 3904.7}}, "day": 15, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Blattner Marcel", "birth": 1966}