{"sex": "M", "races": {"Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2015": {"weekday": "friday", "year": 2015, "categories": {"Sen3": {"pace": 316000000000, "rank": 171, "distance": 14, "time": 4481.0}}, "day": 24, "month": 7, "livingplace": "Bonstetten"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"race": "Lucerne Marathon, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 25.10.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"H-M40": {"pace": 381000000000, "rank": 1158, "distance": 21, "time": 8051.9}}, "day": 25, "month": 10, "livingplace": "Bonstetten"}, "dim. 28.10.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"H-M40": {"pace": 343000000000, "rank": 1029, "distance": 21, "time": 7247.1}}, "day": 28, "month": 10, "livingplace": "Bonstetten"}, "dim. 30.10.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"H-M40": {"pace": 344000000000, "rank": 1184, "distance": 21, "time": 7267.0}}, "day": 30, "month": 10, "livingplace": "Bonstetten"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 14.12.2008": {"weekday": "sunday", "year": 2008, "categories": {"MenAK2-8": {"pace": 336000000000, "rank": 1132, "distance": 9, "time": 2895.1}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Bonstetten"}, "dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"8-MM40": {"pace": 334000000000, "rank": 999, "distance": 9, "time": 2876.9}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Bonstetten"}, "dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-M40": {"pace": 340000000000, "rank": 1027, "distance": 10, "time": 3400.6}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Bonstetten"}, "dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"8-MenAK2": {"pace": 309000000000, "rank": 822, "distance": 9, "time": 2663.6}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Bonstetten"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Bl\u00f6sch Tom", "birth": 1968}