{"sex": "M", "races": {"B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 25.04.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"M30": {"pace": 291000000000, "rank": 38, "distance": 25, "time": 7282.1}}, "day": 25, "month": 4, "livingplace": "Kerns"}, "sam. 26.04.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"25k/M30": {"pace": 299000000000, "rank": 41, "distance": 25, "time": 7495.2}}, "day": 26, "month": 4, "livingplace": "Kerns"}}, "location": "Thusis"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 23.02.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"M30": {"pace": 290000000000, "rank": 268, "distance": 11, "time": 3198.4}}, "day": 23, "month": 2, "livingplace": "Die Post"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach": {"race": "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach", "longitude": 7.6940529, "latitude": 46.6254387, "date": {"dim. 31.05.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"M30": {"pace": 409000000000, "rank": 65, "distance": 16, "time": 6587.2}}, "day": 31, "month": 5, "livingplace": "Kerns"}, "dim. 25.05.2008": {"weekday": "sunday", "year": 2008, "categories": {"M30": {"pace": 406000000000, "rank": 60, "distance": 16, "time": 6540.5}}, "day": 25, "month": 5, "livingplace": "Kerns"}}, "location": "Reichenbach im Kandertal"}, "Kerzerslauf": {"race": "Kerzerslauf", "longitude": 7.1954365, "latitude": 46.97488999999999, "date": {"sam. 21.03.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"15-M20": {"pace": 293000000000, "rank": 372, "distance": 15, "time": 4404.0}}, "day": 21, "month": 3, "livingplace": "Kerns"}}, "location": "Kerzers"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 08.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"SO-M20": {"pace": 491000000000, "rank": 979, "distance": 42, "time": 20745.2}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Sarnen"}}, "location": "Interlaken"}}, "name": "Bucher Peter", "birth": 1977}