{"sex": "F", "races": {"Luzerner Stadtlauf": {"race": "Luzerner Stadtlauf", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"sam. 24.04.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"K-7": {"pace": 308000000000, "rank": 159, "distance": 2, "time": 465.8}}, "day": 24, "month": 4, "livingplace": "Hitzkirch"}, "sam. 25.04.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"K-7": {"pace": 295000000000, "rank": 112, "distance": 2, "time": 446.0}}, "day": 25, "month": 4, "livingplace": "Gelfingen"}, "sam. 07.05.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"K-7": {"pace": 286000000000, "rank": 75, "distance": 2, "time": 432.4}}, "day": 7, "month": 5, "livingplace": "Hitzkirch"}}, "location": "Luzern"}, "Baldeggerseelauf, Hitzkirch": {"race": "Baldeggerseelauf, Hitzkirch", "date": {"sam. 05.06.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"SchC-F": {"pace": 286000000000, "rank": 12, "distance": 1, "time": 294.7}}, "day": 5, "month": 6, "livingplace": "Gelfingen"}, "sam. 04.06.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"U12-F": {"pace": 278000000000, "rank": 8, "distance": 2, "time": 426.5}}, "day": 4, "month": 6, "livingplace": "Gelfingen"}, "sam. 06.06.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"SchC-F": {"pace": 295000000000, "rank": 14, "distance": 1, "time": 304.0}}, "day": 6, "month": 6, "livingplace": "Gelfingen"}}, "location": "Hitzkirch"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 27.06.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"600m/JM": {"pace": 266000000000, "rank": 15, "distance": 1, "time": 159.7}}, "day": 27, "month": 6, "livingplace": "Gelfingen"}}, "location": "Sempach Stadt"}, "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 16.05.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"SchC-F": {"pace": 298000000000, "rank": 30, "distance": 2, "time": 480.3}}, "day": 16, "month": 5, "livingplace": "Hitzkirch"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}}, "name": "B\u00fcrgi Lara", "birth": 2001}