{"sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "longitude": 6.1431577, "latitude": 46.2043907, "date": {"sam. 06.12.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"Esc-Hom2": {"pace": 281000000000, "rank": 662, "distance": 7, "time": 2060.4}}, "day": 6, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Winterthur Marathon": {"race": "Winterthur Marathon", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"dim. 01.06.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"H-M30": {"pace": 268000000000, "rank": 50, "distance": 21, "time": 5643.1}}, "day": 1, "month": 6, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 11.10.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"21-M30": {"pace": 283000000000, "rank": 225, "distance": 21, "time": 5985.1}}, "day": 11, "month": 10, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Kerzerslauf": {"race": "Kerzerslauf", "longitude": 7.1954365, "latitude": 46.97488999999999, "date": {"sam. 15.03.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"15/M20": {"pace": 348000000000, "rank": 561, "distance": 15, "time": 5222.1}}, "day": 15, "month": 3, "livingplace": "Ennetbaden"}}, "location": "Kerzers"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 06.04.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"42-TMen": {"pace": 230000000000, "rank": 4, "distance": 42, "time": 9744.4}}, "day": 6, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 19.04.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"T-TMen": {"pace": 233000000000, "rank": 4, "distance": 42, "time": 9858.3}}, "day": 19, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2007": {"weekday": "sunday", "year": 2007, "categories": {"MenHK-8": {"pace": 313000000000, "rank": 531, "distance": 9, "time": 2699.0}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Ennetbaden"}, "dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-M30": {"pace": 263000000000, "rank": 337, "distance": 10, "time": 2630.8}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "B\u00fcrge Stefan", "birth": 1981}