{"sex": "M", "races": {"Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"pace": 429000000000, "rank": 42, "distance": 16, "time": 7027.7}}, "day": 2, "month": 8, "livingplace": "Prilly"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "name": "Caritat Ivo", "birth": 1973}