{"sex": "M", "races": {"Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 13.10.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"21-M30": {"pace": 280000000000, "rank": 215, "distance": 21, "time": 5927.2}}, "day": 13, "month": 10, "livingplace": "Uitikon Waldegg"}, "sam. 11.10.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"21-M30": {"pace": 290000000000, "rank": 271, "distance": 21, "time": 6127.3}}, "day": 11, "month": 10, "livingplace": "Uitikon Waldegg"}, "sam. 15.10.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"21-M30": {"pace": 368000000000, "rank": 612, "distance": 21, "time": 7778.8}}, "day": 15, "month": 10, "livingplace": "Uitikon Waldegg"}, "sam. 10.10.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"21-M30": {"pace": 276000000000, "rank": 186, "distance": 21, "time": 5843.6}}, "day": 10, "month": 10, "livingplace": "Uitikon Waldegg"}, "sam. 10.10.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"21-M30": {"pace": 309000000000, "rank": 429, "distance": 21, "time": 6531.5}}, "day": 10, "month": 10, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Int Greifenseelauf, Uster": {"race": "Int Greifenseelauf, Uster", "longitude": 8.717873899999999, "latitude": 47.3482747, "date": {"sam. 19.09.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"H-M30": {"pace": 335000000000, "rank": 563, "distance": 21, "time": 7068.5}}, "day": 19, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Uster"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 11.04.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"M30": {"pace": 395000000000, "rank": 622, "distance": 42, "time": 16685.0}}, "day": 11, "month": 4, "livingplace": "Uitikon Waldegg"}, "dim. 19.04.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"42-M30": {"pace": 290000000000, "rank": 209, "distance": 42, "time": 12258.2}}, "day": 19, "month": 4, "livingplace": "Uitikon Waldegg"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"8-MenAK1": {"pace": 307000000000, "rank": 750, "distance": 9, "time": 2645.4}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Uitikon Waldegg"}, "dim. 15.12.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-M30": {"pace": 304000000000, "rank": 786, "distance": 10, "time": 3049.8}}, "day": 15, "month": 12, "livingplace": "Uitikon Waldegg"}, "dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-M30": {"pace": 263000000000, "rank": 347, "distance": 10, "time": 2638.4}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Uitikon Waldegg"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Cl\u00e9men\u00e7on Paul-Edgard", "birth": 1977}