{"sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 293000000000, "rank": 72, "distance": 15, "time": 4351.7}}, "day": 14, "month": 6, "livingplace": "Bulach"}}, "location": "Andelfingen"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "longitude": 6.1431577, "latitude": 46.2043907, "date": {"sam. 02.12.2006": {"weekday": "saturday", "year": 2006, "categories": {"Hommes2": {"pace": 280000000000, "rank": 805, "distance": 7, "time": 2033.8}}, "day": 2, "month": 12, "livingplace": "Buelach"}, "sam. 01.12.2007": {"weekday": "saturday", "year": 2007, "categories": {"Hommes2": {"pace": 282000000000, "rank": 453, "distance": 7, "time": 2048.4}}, "day": 1, "month": 12, "livingplace": "Buelach"}, "sam. 07.12.2002": {"weekday": "saturday", "year": 2002, "categories": {"Hommes1": {"pace": 290000000000, "rank": 423, "distance": 7, "time": 2102.7}}, "day": 7, "month": 12, "livingplace": "Daellikon"}, "sam. 01.12.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"Esc-Hom2": {"pace": 285000000000, "rank": 549, "distance": 7, "time": 2067.7}}, "day": 1, "month": 12, "livingplace": "Bulach"}, "sam. 06.12.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"Hommes2": {"pace": 290000000000, "rank": 891, "distance": 7, "time": 2104.6}}, "day": 6, "month": 12, "livingplace": "Buelach"}, "sam. 05.12.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"Esc-Hom3": {"pace": 271000000000, "rank": 605, "distance": 7, "time": 1985.2}}, "day": 5, "month": 12, "livingplace": "Bulach"}, "sam. 06.12.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"Esc-Hom3": {"pace": 280000000000, "rank": 578, "distance": 7, "time": 2055.2}}, "day": 6, "month": 12, "livingplace": "Bulach"}, "sam. 05.12.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"Hommes2": {"pace": 267000000000, "rank": 389, "distance": 7, "time": 1939.9}}, "day": 5, "month": 12, "livingplace": "Buelach"}, "sam. 06.12.2003": {"weekday": "saturday", "year": 2003, "categories": {"Hommes2": {"pace": 291000000000, "rank": 1013, "distance": 7, "time": 2114.9}}, "day": 6, "month": 12, "livingplace": "Daellikon"}, "sam. 03.12.2005": {"weekday": "saturday", "year": 2005, "categories": {"Hommes2": {"pace": 298000000000, "rank": 1128, "distance": 7, "time": 2164.7}}, "day": 3, "month": 12, "livingplace": "Daellikon"}, "sam. 04.12.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"H-H2": {"pace": 247000000000, "rank": 346, "distance": 7, "time": 1797.2}}, "day": 4, "month": 12, "livingplace": "Bulach"}, "sam. 03.12.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"H-H2": {"pace": 275000000000, "rank": 487, "distance": 7, "time": 2000.2}}, "day": 3, "month": 12, "livingplace": "Bulach"}, "sam. 07.12.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"Esc-Hom2": {"pace": 280000000000, "rank": 674, "distance": 7, "time": 2030.6}}, "day": 7, "month": 12, "livingplace": "Bulach"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 12.04.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 293000000000, "rank": 106, "distance": 10, "time": 2939.0}}, "day": 12, "month": 4, "livingplace": "Bulach"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 11.01.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 280000000000, "rank": 121, "distance": 12, "time": 3399.1}}, "day": 11, "month": 1, "livingplace": "Bulach"}, "sam. 10.01.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"C": {"pace": 287000000000, "rank": 122, "distance": 12, "time": 3479.1}}, "day": 10, "month": 1, "livingplace": "Bulach"}}, "location": "Dietikon"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 30.08.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 306000000000, "rank": 55, "distance": 14, "time": 4325.8}}, "day": 30, "month": 8, "livingplace": "Bulach"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 01.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 269000000000, "rank": 73, "distance": 11, "time": 2966.3}}, "day": 1, "month": 3, "livingplace": "Bulach"}}, "location": "Winterthur"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"weekday": "thursday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 293000000000, "rank": 117, "distance": 17, "time": 4991.1}}, "day": 29, "month": 5, "livingplace": "Bulach"}}, "location": "Kloten"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 13.09.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 288000000000, "rank": 42, "distance": 11, "time": 3265.3}}, "day": 13, "month": 9, "livingplace": "Bulach"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}}, "name": "Crettaz Anthony", "birth": 1974}