{"sex": "M", "races": {"Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 01.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 309000000000, "rank": 49, "distance": 1, "time": 154.7}}, "day": 1, "month": 3, "livingplace": "Obfelden"}}, "location": "Winterthur"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "longitude": 8.5644799, "latitude": 47.2949282, "date": {"mer. 01.05.2013": {"weekday": "wednesday", "year": 2013, "categories": {"Boy": {"pace": 334000000000, "rank": 18, "distance": 0, "time": 133.8}}, "day": 1, "month": 5, "livingplace": "Obfelden"}, "jeu. 01.05.2014": {"weekday": "thursday", "year": 2014, "categories": {"Boy": {"pace": 301000000000, "rank": 12, "distance": 0, "time": 120.4}}, "day": 1, "month": 5, "livingplace": "Obfelden"}}, "location": "Gattikon"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 421000000000, "rank": 43, "distance": 1, "time": 210.6}}, "day": 10, "month": 5, "livingplace": "Obfelden"}, "sam. 08.06.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 392000000000, "rank": 35, "distance": 1, "time": 196.1}}, "day": 8, "month": 6, "livingplace": "Obfelden"}}, "location": "Zumikon"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 12.04.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 329000000000, "rank": 23, "distance": 1, "time": 214.3}}, "day": 12, "month": 4, "livingplace": "Obfelden"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 12.01.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 354000000000, "rank": 21, "distance": 1, "time": 248.3}}, "day": 12, "month": 1, "livingplace": "Obfelden"}, "sam. 11.01.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 275000000000, "rank": 20, "distance": 1, "time": 193.0}}, "day": 11, "month": 1, "livingplace": "Obfelden"}, "sam. 10.01.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"X": {"pace": 243000000000, "rank": 10, "distance": 1, "time": 170.2}}, "day": 10, "month": 1, "livingplace": "Obfelden"}}, "location": "Dietikon"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 08.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"X": {"pace": 450000000000, "rank": 29, "distance": 1, "time": 360.6}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Obfelden"}, "sam. 31.08.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 332000000000, "rank": 14, "distance": 1, "time": 265.6}}, "day": 31, "month": 8, "livingplace": "Obfelden"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"weekday": "thursday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 299000000000, "rank": 25, "distance": 1, "time": 209.5}}, "day": 9, "month": 5, "livingplace": "Obfelden"}}, "location": "Kloten"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 24.08.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 322000000000, "rank": 25, "distance": 0, "time": 161.2}}, "day": 24, "month": 8, "livingplace": "Obfelden"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 23.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 446000000000, "rank": 36, "distance": 1, "time": 384.1}}, "day": 23, "month": 3, "livingplace": "Obfelden"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}}, "name": "Deller Gian", "birth": 2009}