{"sex": "M", "races": {"Tour du Pays de Vaud #3 - Chavornay": {"race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Chavornay", "longitude": 6.641183, "latitude": 46.7784736, "date": {"mer. 28.08.2013": {"weekday": "wednesday", "year": 2013, "categories": {"H-Sen1": {"pace": 214000000000, "rank": 5, "distance": 9, "time": 1909.4}}, "day": 28, "month": 8, "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz": {"race": "Tour du pays de Vaud #1 - Penthaz", "longitude": 6.539251200000001, "latitude": 46.5993131, "date": {"mer. 14.08.2013": {"weekday": "wednesday", "year": 2013, "categories": {"H-Sen1": {"pace": 219000000000, "rank": 8, "distance": 9, "time": 1872.4}}, "day": 14, "month": 8, "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Penthaz"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"HomElite": {"pace": 327000000000, "rank": 23, "distance": 16, "time": 5347.6}}, "day": 2, "month": 8, "livingplace": "Renens"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}, "Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz": {"race": "Tour du Pays de Vaud #4 - La Sarraz", "longitude": 6.5707689, "latitude": 46.7088129, "date": {"mer. 29.08.2012": {"weekday": "wednesday", "year": 2012, "categories": {"H-Hom": {"pace": 215000000000, "rank": 5, "distance": 9, "time": 1827.8}}, "day": 29, "month": 8, "livingplace": "Lausanne"}, "mer. 04.09.2013": {"weekday": "wednesday", "year": 2013, "categories": {"H-Sen1": {"pace": 220000000000, "rank": 6, "distance": 9, "time": 1873.7}}, "day": 4, "month": 9, "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Chavornay"}, "Tour du Pays de Vaud #1, Penthaz": {"race": "Tour du Pays de Vaud #1, Penthaz", "longitude": 6.539251200000001, "latitude": 46.5993131, "date": {"mer. 13.08.2014": {"weekday": "wednesday", "year": 2014, "categories": {"H-Sen1": {"pace": 217000000000, "rank": 5, "distance": 9, "time": 1855.8}}, "day": 13, "month": 8, "livingplace": "Renens"}}, "location": "Penthaz"}, "Morat-Fribourg": {"race": "Morat-Fribourg", "longitude": 7.120184, "latitude": 46.92922110000001, "date": {"sam. 05.10.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"17-M20": {"pace": 226000000000, "rank": 60, "distance": 17, "time": 3959.2}}, "day": 5, "month": 10, "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Murten"}, "Humani'Trail, Les Diablerets": {"race": "Humani'Trail, Les Diablerets", "longitude": 7.158055999999999, "latitude": 46.351389, "date": {"sam. 21.09.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"25-HS": {"pace": 415000000000, "rank": 4, "distance": 25, "time": 10380.3}}, "day": 21, "month": 9, "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Les Diablerets"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "longitude": 6.9106799, "latitude": 46.4312213, "date": {"dim. 05.07.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"M-HElite": {"pace": 364000000000, "rank": 21, "distance": 19, "time": 6849.9}}, "day": 5, "month": 7, "livingplace": "Renens"}, "dim. 06.07.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"M-HElite": {"pace": 372000000000, "rank": 31, "distance": 19, "time": 7005.0}}, "day": 6, "month": 7, "livingplace": "Renens"}}, "location": "Montreux"}, "20km de Lausanne": {"race": "20km de Lausanne", "longitude": 6.6322734, "latitude": 46.5196535, "date": {"sam. 25.04.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"20-H30": {"pace": 216000000000, "rank": 9, "distance": 20, "time": 4337.7}}, "day": 25, "month": 4, "livingplace": "Renens"}, "sam. 28.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"20-H20": {"pace": 232000000000, "rank": 17, "distance": 20, "time": 4649.9}}, "day": 28, "month": 4, "livingplace": "Lausanne"}, "sam. 27.04.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"20-H30": {"pace": 223000000000, "rank": 18, "distance": 20, "time": 4471.7}}, "day": 27, "month": 4, "livingplace": "Lausanne"}, "sam. 26.04.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"20-H30": {"pace": 228000000000, "rank": 21, "distance": 20, "time": 4566.0}}, "day": 26, "month": 4, "livingplace": "Renens"}}, "location": "Lausanne"}, "Lausanne Marathon": {"race": "Lausanne Marathon", "longitude": 6.6322734, "latitude": 46.5196535, "date": {"sam. 24.10.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"42-H30": {"pace": 242000000000, "rank": 16, "distance": 42, "time": 10253.0}}, "day": 24, "month": 10, "livingplace": "Renens"}, "dim. 27.10.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"42-H2": {"pace": 246000000000, "rank": 13, "distance": 42, "time": 10416.9}}, "day": 27, "month": 10, "livingplace": "Lausanne"}, "dim. 30.10.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"42-H1": {"pace": 249000000000, "rank": 6, "distance": 42, "time": 10546.1}}, "day": 30, "month": 10, "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Lausanne"}, "Glacier 3000 Run, Gstaad": {"race": "Glacier 3000 Run, Gstaad", "longitude": 7.2865728, "latitude": 46.4717588, "date": {"sam. 08.08.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"M30": {"pace": 413000000000, "rank": 12, "distance": 26, "time": 10756.6}}, "day": 8, "month": 8, "livingplace": "Renens"}}, "location": "Gstaad"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier": {"race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Genolier", "longitude": 6.7702883, "latitude": 46.5955273, "date": {"mer. 15.08.2012": {"weekday": "wednesday", "year": 2012, "categories": {"H-Hom": {"pace": 215000000000, "rank": 7, "distance": 9, "time": 1828.4}}, "day": 15, "month": 8, "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Les Traine-Savates, Cheseaux-sur-Lausanne": {"race": "Les Traine-Savates, Cheseaux-sur-Lausanne", "longitude": 6.6047712, "latitude": 46.585452, "date": {"sam. 18.04.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"10-M20": {"pace": 217000000000, "rank": 15, "distance": 10, "time": 2240.1}}, "day": 18, "month": 4, "livingplace": "Renens"}}, "location": "Cheseaux-sur-Lausanne"}, "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res": {"race": "Tour du Pays de Vaud #3 - Mezi\u00e8res", "longitude": 6.641183, "latitude": 46.7784736, "date": {"mer. 22.08.2012": {"weekday": "wednesday", "year": 2012, "categories": {"H-Hom": {"pace": 229000000000, "rank": 3, "distance": 8, "time": 1923.7}}, "day": 22, "month": 8, "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}, "Tour du Pays de Vaud #4, La Sarraz": {"race": "Tour du Pays de Vaud #4, La Sarraz", "longitude": 6.5707689, "latitude": 46.7088129, "date": {"mer. 03.09.2014": {"weekday": "wednesday", "year": 2014, "categories": {"H-Sen1": {"pace": 219000000000, "rank": 4, "distance": 9, "time": 1863.3}}, "day": 3, "month": 9, "livingplace": "Renens"}}, "location": "Chavornay"}, "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res": {"race": "Tour du Pays de Vaud #2, Mezi\u00e8res", "longitude": 6.7702883, "latitude": 46.5955273, "date": {"mer. 20.08.2014": {"weekday": "wednesday", "year": 2014, "categories": {"H-Sen1": {"pace": 236000000000, "rank": 4, "distance": 8, "time": 1912.4}}, "day": 20, "month": 8, "livingplace": "Renens"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "D\u00e9fi du vignoble, Cully": {"race": "D\u00e9fi du vignoble, Cully", "longitude": -122.6066627, "latitude": 45.565921, "date": {"mer. 14.05.2014": {"weekday": "wednesday", "year": 2014, "categories": {"M30": {"pace": 408000000000, "rank": 5, "distance": 4, "time": 1488.1}}, "day": 14, "month": 5, "livingplace": "Renens"}}, "location": "Cully"}, "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res": {"race": "Tour du Pays de Vaud #2 - Mezi\u00e8res", "longitude": 6.7702883, "latitude": 46.5955273, "date": {"mer. 21.08.2013": {"weekday": "wednesday", "year": 2013, "categories": {"H-Sen1": {"pace": 233000000000, "rank": 5, "distance": 8, "time": 1890.6}}, "day": 21, "month": 8, "livingplace": "Lausanne"}}, "location": "M\u00e9zi\u00e8res VD"}, "Tour du Pays de Vaud #3, Chavornay": {"race": "Tour du Pays de Vaud #3, Chavornay", "longitude": 6.641183, "latitude": 46.7784736, "date": {"mer. 27.08.2014": {"weekday": "wednesday", "year": 2014, "categories": {"H-Sen1": {"pace": 226000000000, "rank": 3, "distance": 9, "time": 1946.5}}, "day": 27, "month": 8, "livingplace": "Renens"}}, "location": "Yverdon-les-Bains"}}, "name": "Einpaul J\u00fcrgen", "birth": 1983}