{"sex": "M", "races": {"Int Greifenseelauf, Uster": {"race": "Int Greifenseelauf, Uster", "longitude": 8.717873899999999, "latitude": 47.3482747, "date": {"sam. 20.09.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"H-M45": {"pace": 278000000000, "rank": 211, "distance": 21, "time": 5871.1}}, "day": 20, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Uster"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2009": {"weekday": "friday", "year": 2009, "categories": {"S2": {"pace": 267000000000, "rank": 164, "distance": 15, "time": 3882.3}}, "day": 24, "month": 7, "livingplace": "Zurich"}, "ven. 20.07.2012": {"weekday": "friday", "year": 2012, "categories": {"S2": {"pace": 257000000000, "rank": 96, "distance": 14, "time": 3641.3}}, "day": 20, "month": 7, "livingplace": "TV Unterstrass"}, "ven. 22.07.2011": {"weekday": "friday", "year": 2011, "categories": {"S2": {"pace": 254000000000, "rank": 83, "distance": 14, "time": 3596.2}}, "day": 22, "month": 7, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "GP Fricktal, Eiken": {"race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 03.04.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"M40": {"pace": 269000000000, "rank": 85, "distance": 16, "time": 4345.0}}, "day": 3, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Eiken"}, "Sempacherseelauf, Sursee": {"race": "Sempacherseelauf, Sursee", "date": {"sam. 21.05.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"21M40": {"pace": 259000000000, "rank": 41, "distance": 21, "time": 5467.1}}, "day": 21, "month": 5, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Sursee"}, "Maratona Ticino, Tenero": {"race": "Maratona Ticino, Tenero", "date": {"dim. 10.11.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"H-M50": {"pace": 273000000000, "rank": 41, "distance": 21, "time": 5777.3}}, "day": 10, "month": 11, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Tenero"}, "Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 05.03.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"C": {"pace": 254000000000, "rank": 62, "distance": 11, "time": 2800.4}}, "day": 5, "month": 3, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"21-M50": {"pace": 269000000000, "rank": 74, "distance": 21, "time": 5690.8}}, "day": 12, "month": 10, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 16.10.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"21-M40": {"pace": 274000000000, "rank": 265, "distance": 21, "time": 5797.5}}, "day": 16, "month": 10, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 10.10.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"21-M40": {"pace": 280000000000, "rank": 309, "distance": 21, "time": 5928.9}}, "day": 10, "month": 10, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 25.02.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"M40": {"pace": 244000000000, "rank": 138, "distance": 11, "time": 2692.5}}, "day": 25, "month": 2, "livingplace": "TV Unterstrass"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"race": "Lucerne Marathon, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 25.10.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"H-M40": {"pace": 281000000000, "rank": 308, "distance": 21, "time": 5928.8}}, "day": 25, "month": 10, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"8-MM40": {"pace": 249000000000, "rank": 157, "distance": 9, "time": 2143.8}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"8-MenAK2": {"pace": 248000000000, "rank": 161, "distance": 9, "time": 2139.4}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 15.12.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-M50": {"pace": 237000000000, "rank": 29, "distance": 10, "time": 2379.1}}, "day": 15, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 13.12.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"8-MenAK2": {"pace": 253000000000, "rank": 195, "distance": 9, "time": 2176.1}}, "day": 13, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-M50": {"pace": 257000000000, "rank": 80, "distance": 10, "time": 2573.8}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 14.12.2008": {"weekday": "sunday", "year": 2008, "categories": {"MenAK2-8": {"pace": 250000000000, "rank": 174, "distance": 9, "time": 2156.2}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 12.12.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"8-MenAK2": {"pace": 247000000000, "rank": 165, "distance": 9, "time": 2132.7}}, "day": 12, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 03.09.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"C": {"pace": 268000000000, "rank": 38, "distance": 11, "time": 3039.5}}, "day": 3, "month": 9, "livingplace": "TV Unterstrass"}, "sam. 04.09.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"C": {"pace": 286000000000, "rank": 74, "distance": 11, "time": 3231.9}}, "day": 4, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 18.06.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"C": {"pace": 249000000000, "rank": 37, "distance": 15, "time": 3702.8}}, "day": 18, "month": 6, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Andelfingen"}, "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel": {"race": "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel", "longitude": 7.5885761, "latitude": 47.5595986, "date": {"dim. 25.05.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"HM50": {"pace": 261000000000, "rank": 7, "distance": 21, "time": 5525.3}}, "day": 25, "month": 5, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Basel"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 05.06.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"C": {"pace": 272000000000, "rank": 44, "distance": 11, "time": 3051.7}}, "day": 5, "month": 6, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Zumikon"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 08.01.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"C": {"pace": 266000000000, "rank": 96, "distance": 12, "time": 3221.5}}, "day": 8, "month": 1, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Dietikon"}, "Lausanne Marathon": {"race": "Lausanne Marathon", "longitude": 6.6322734, "latitude": 46.5196535, "date": {"dim. 30.10.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"21-H3": {"pace": 278000000000, "rank": 228, "distance": 21, "time": 5881.1}}, "day": 30, "month": 10, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Lausanne"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 17.04.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"42-M45": {"pace": 286000000000, "rank": 139, "distance": 42, "time": 12101.6}}, "day": 17, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 22.04.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"42-M45": {"pace": 281000000000, "rank": 105, "distance": 42, "time": 11868.0}}, "day": 22, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 26.04.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"M45": {"pace": 306000000000, "rank": 247, "distance": 42, "time": 12931.8}}, "day": 26, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 06.04.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"42-M50": {"pace": 278000000000, "rank": 50, "distance": 42, "time": 11768.9}}, "day": 6, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"weekday": "thursday", "year": 2011, "categories": {"C": {"pace": 251000000000, "rank": 60, "distance": 17, "time": 4280.0}}, "day": 2, "month": 6, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kloten"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 11.09.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"C": {"pace": 281000000000, "rank": 50, "distance": 14, "time": 4023.5}}, "day": 11, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 10.09.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"C": {"pace": 282000000000, "rank": 34, "distance": 14, "time": 3957.9}}, "day": 10, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Affoltern am Albis"}}, "name": "Eisenlohr Frank", "birth": 1963}