{"sex": "M", "races": {"Corrida Bulloise, Bulle": {"race": "Corrida Bulloise, Bulle", "longitude": 7.057726799999999, "latitude": 46.6154512, "date": {"sam. 17.11.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"M50": {"pace": 209000000000, "rank": 1, "distance": 8, "time": 1706.3}}, "day": 17, "month": 11, "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Bulle"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"V\u00e9ter 2": {"pace": 334000000000, "rank": 1, "distance": 16, "time": 5474.5}}, "day": 2, "month": 8, "livingplace": "Verbier"}, "dim. 05.08.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"V\u00e9ter 2": {"pace": 332000000000, "rank": 2, "distance": 16, "time": 5430.6}}, "day": 5, "month": 8, "livingplace": "Verbier"}, "dim. 03.08.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"V\u00e9ter 2": {"pace": 352000000000, "rank": 3, "distance": 16, "time": 5771.5}}, "day": 3, "month": 8, "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 28.06.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"M55": {"pace": 323000000000, "rank": 1, "distance": 21, "time": 6832.4}}, "day": 28, "month": 6, "livingplace": "Verbier"}, "dim. 27.06.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"M50": {"pace": 326000000000, "rank": 1, "distance": 21, "time": 6863.3}}, "day": 27, "month": 6, "livingplace": "Verbier"}, "dim. 24.06.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M50": {"pace": 317000000000, "rank": 1, "distance": 21, "time": 6721.0}}, "day": 24, "month": 6, "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Bettmeralp"}, "Sierre-Zinal, Sierre": {"race": "Sierre-Zinal, Sierre", "longitude": 7.533536199999999, "latitude": 46.29413110000001, "date": {"dim. 09.08.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"V\u00e9t_II": {"pace": 373000000000, "rank": 2, "distance": 31, "time": 11583.5}}, "day": 9, "month": 8, "livingplace": "Verbier"}, "dim. 12.08.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"V\u00e9t_II": {"pace": 374000000000, "rank": 3, "distance": 31, "time": 11615.1}}, "day": 12, "month": 8, "livingplace": "Verbier"}, "dim. 10.08.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"V\u00e9t_II": {"pace": 399000000000, "rank": 4, "distance": 31, "time": 12388.2}}, "day": 10, "month": 8, "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Sierre"}, "Morat-Fribourg": {"race": "Morat-Fribourg", "longitude": 7.120184, "latitude": 46.92922110000001, "date": {"sam. 04.10.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"17-M55": {"pace": 238000000000, "rank": 2, "distance": 17, "time": 4098.0}}, "day": 4, "month": 10, "livingplace": "Verbier"}, "sam. 03.10.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"17-M55": {"pace": 230000000000, "rank": 1, "distance": 17, "time": 3958.2}}, "day": 3, "month": 10, "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Murten"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "longitude": 6.9106799, "latitude": 46.4312213, "date": {"dim. 08.07.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M-HV\u00e9t2": {"pace": 339000000000, "rank": 2, "distance": 19, "time": 6375.9}}, "day": 8, "month": 7, "livingplace": "Verbier"}, "dim. 10.07.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"M-HV\u00e9t2": {"pace": 355000000000, "rank": 1, "distance": 19, "time": 6681.8}}, "day": 10, "month": 7, "livingplace": "Suisse"}, "dim. 05.07.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"M-HV\u00e9t2": {"pace": 361000000000, "rank": 1, "distance": 19, "time": 6802.0}}, "day": 5, "month": 7, "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Montreux"}, "20km de Lausanne": {"race": "20km de Lausanne", "longitude": 6.6322734, "latitude": 46.5196535, "date": {"sam. 27.04.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"20-H50": {"pace": 217000000000, "rank": 1, "distance": 20, "time": 4348.5}}, "day": 27, "month": 4, "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Lausanne"}, "Les Traine-Savates, Cheseaux-sur-Lausanne": {"race": "Les Traine-Savates, Cheseaux-sur-Lausanne", "longitude": 6.6047712, "latitude": 46.585452, "date": {"sam. 13.04.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"10-M50": {"pace": 215000000000, "rank": 1, "distance": 10, "time": 2220.1}}, "day": 13, "month": 4, "livingplace": "Verbier"}, "sam. 18.04.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"10-M50": {"pace": 223000000000, "rank": 1, "distance": 10, "time": 2297.0}}, "day": 18, "month": 4, "livingplace": "Verbier"}}, "location": "Cheseaux-sur-Lausanne"}}, "name": "Fao Samuel", "birth": 1959}