{"sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 20.06.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"X": {"pace": 359000000000, "rank": 29, "distance": 1, "time": 215.5}}, "day": 20, "month": 6, "livingplace": "Brugg"}, "sam. 14.06.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"X": {"pace": 580000000000, "rank": 35, "distance": 1, "time": 348.4}}, "day": 14, "month": 6, "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Andelfingen"}, "GP Fricktal, Eiken": {"race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 07.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"SchDm": {"pace": 268000000000, "rank": 34, "distance": 0, "time": 134.3}}, "day": 7, "month": 4, "livingplace": "Brugg"}, "sam. 30.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"SchDm": {"pace": 271000000000, "rank": 17, "distance": 0, "time": 135.7}}, "day": 30, "month": 3, "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Eiken"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"X": {"pace": 387000000000, "rank": 40, "distance": 1, "time": 193.8}}, "day": 9, "month": 6, "livingplace": "Brugg"}, "sam. 10.05.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"V": {"pace": 267000000000, "rank": 44, "distance": 1, "time": 321.1}}, "day": 10, "month": 5, "livingplace": "Brugg"}, "sam. 05.06.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"X": {"pace": 399000000000, "rank": 45, "distance": 1, "time": 199.7}}, "day": 5, "month": 6, "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Zumikon"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 14.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"X": {"pace": 323000000000, "rank": 26, "distance": 0, "time": 116.4}}, "day": 14, "month": 4, "livingplace": "Brugg"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Pfingstlauf Wohlen AG": {"race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "longitude": 8.2768762, "latitude": 47.3493653, "date": {"sam. 26.05.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"PicK": {"pace": 291000000000, "rank": 16, "distance": 0, "time": 102.0}}, "day": 26, "month": 5, "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Wohlen AG"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 25.02.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"PK": {"pace": 323000000000, "rank": 50, "distance": 1, "time": 161.6}}, "day": 25, "month": 2, "livingplace": "Brugg"}, "sam. 22.02.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"1-U10m": {"pace": 333000000000, "rank": 33, "distance": 1, "time": 533.2}}, "day": 22, "month": 2, "livingplace": "Brugg"}, "sam. 23.02.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"0-U08m": {"pace": 317000000000, "rank": 11, "distance": 1, "time": 158.7}}, "day": 23, "month": 2, "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"V": {"pace": 329000000000, "rank": 10, "distance": 1, "time": 395.1}}, "day": 29, "month": 6, "livingplace": "Brugg"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"weekday": "thursday", "year": 2014, "categories": {"V": {"pace": 356000000000, "rank": 18, "distance": 1, "time": 427.5}}, "day": 29, "month": 5, "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Kloten"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"U10M": {"pace": 386000000000, "rank": 505, "distance": 1, "time": 617.7}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Kerzerslauf": {"race": "Kerzerslauf", "longitude": 7.1954365, "latitude": 46.97488999999999, "date": {"sam. 17.03.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"1-M7": {"pace": 290000000000, "rank": 73, "distance": 0, "time": 87.0}}, "day": 17, "month": 3, "livingplace": "Brugg"}}, "location": "Kerzers"}}, "name": "Fikar Jan", "birth": 2006}