{"sex": "M", "races": {"Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"V": {"pace": 260000000000, "rank": 5, "distance": 1, "time": 312.6}}, "day": 29, "month": 6, "livingplace": "Tann"}}, "location": "D\u00fcrnten"}}, "name": "Forrer Sascha", "birth": 2006}