{"sex": "M", "races": {"20km de Lausanne": {"race": "20km de Lausanne", "longitude": 6.6322734, "latitude": 46.5196535, "date": {"sam. 30.04.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"20-H40": {"pace": 319000000000, "rank": 322, "distance": 20, "time": 6381.3}}, "day": 30, "month": 4, "livingplace": "Regensdorf"}}, "location": "Lausanne"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 23.02.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"11-M40": {"pace": 258000000000, "rank": 174, "distance": 11, "time": 2847.5}}, "day": 23, "month": 2, "livingplace": "Watt"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"race": "Lucerne Marathon, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 30.10.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"M-M40": {"pace": 351000000000, "rank": 407, "distance": 42, "time": 14839.7}}, "day": 30, "month": 10, "livingplace": "Regensdorf"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"8-MM40": {"pace": 264000000000, "rank": 294, "distance": 9, "time": 2277.9}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Watt"}, "dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"8-MenAK2": {"pace": 283000000000, "rank": 500, "distance": 9, "time": 2435.6}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Watt"}, "dim. 15.12.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-M40": {"pace": 267000000000, "rank": 350, "distance": 10, "time": 2670.3}}, "day": 15, "month": 12, "livingplace": "Regensdorf"}, "dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-M40": {"pace": 253000000000, "rank": 188, "distance": 10, "time": 2535.1}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Watt"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 29.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 279000000000, "rank": 70, "distance": 12, "time": 3211.3}}, "day": 29, "month": 3, "livingplace": "Watt"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 03.09.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"C": {"pace": 338000000000, "rank": 104, "distance": 11, "time": 3819.7}}, "day": 3, "month": 9, "livingplace": "Watt"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 18.06.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"C": {"pace": 289000000000, "rank": 99, "distance": 15, "time": 4297.0}}, "day": 18, "month": 6, "livingplace": "Regensdorf"}}, "location": "Andelfingen"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 26.10.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"M-M40": {"pace": 311000000000, "rank": 178, "distance": 42, "time": 13128.3}}, "day": 26, "month": 10, "livingplace": "Watt"}}, "location": "Luzern"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "longitude": 8.5303972, "latitude": 48.5699281, "date": {"sam. 16.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"M40": {"pace": 287000000000, "rank": 120, "distance": 13, "time": 3786.6}}, "day": 16, "month": 3, "livingplace": "Regensdorf"}}, "location": "Baden"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 12.01.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 268000000000, "rank": 101, "distance": 12, "time": 3253.9}}, "day": 12, "month": 1, "livingplace": "Watt"}, "sam. 08.01.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"C": {"pace": 293000000000, "rank": 163, "distance": 12, "time": 3556.0}}, "day": 8, "month": 1, "livingplace": "Regensdorf"}, "sam. 11.01.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 262000000000, "rank": 69, "distance": 12, "time": 3181.2}}, "day": 11, "month": 1, "livingplace": "Watt"}, "sam. 10.01.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"C": {"pace": 276000000000, "rank": 93, "distance": 12, "time": 3348.0}}, "day": 10, "month": 1, "livingplace": "Watt"}}, "location": "Dietikon"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 22.04.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"42-M40": {"pace": 378000000000, "rank": 418, "distance": 42, "time": 15965.0}}, "day": 22, "month": 4, "livingplace": "Watt"}, "dim. 06.04.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-M40": {"pace": 246000000000, "rank": 32, "distance": 10, "time": 2414.8}}, "day": 6, "month": 4, "livingplace": "Watt"}, "dim. 07.04.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-M40": {"pace": 263000000000, "rank": 60, "distance": 10, "time": 2630.3}}, "day": 7, "month": 4, "livingplace": "Regensdorf"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"weekday": "thursday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 292000000000, "rank": 171, "distance": 17, "time": 4968.5}}, "day": 9, "month": 5, "livingplace": "Regensdorf"}}, "location": "Kloten"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 10.09.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"C": {"pace": 352000000000, "rank": 84, "distance": 14, "time": 4935.5}}, "day": 10, "month": 9, "livingplace": "Watt"}}, "location": "Affoltern am Albis"}}, "name": "Fritschi Sascha", "birth": 1971}