{"sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "longitude": 6.1431577, "latitude": 46.2043907, "date": {"sam. 06.12.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"Hommes2": {"pace": 253000000000, "rank": 244, "distance": 7, "time": 1834.9}}, "day": 6, "month": 12, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Gurtenclassic, Wabern": {"race": "Gurtenclassic, Wabern", "longitude": 7.448973199999999, "latitude": 46.92901639999999, "date": {"dim. 07.11.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"KM20": {"pace": 262000000000, "rank": 14, "distance": 8, "time": 2201.5}}, "day": 7, "month": 11, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Wabern"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"10-Mann": {"pace": 228000000000, "rank": 49, "distance": 10, "time": 2289.3}}, "day": 15, "month": 10, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Kerzerslauf": {"race": "Kerzerslauf", "longitude": 7.1954365, "latitude": 46.97488999999999, "date": {"sam. 21.03.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"15-M20": {"pace": 255000000000, "rank": 178, "distance": 15, "time": 3827.0}}, "day": 21, "month": 3, "livingplace": "Bern"}, "sam. 20.03.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"15-M20": {"pace": 232000000000, "rank": 62, "distance": 15, "time": 3480.3}}, "day": 20, "month": 3, "livingplace": "Bern"}, "sam. 17.03.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"15-M20": {"pace": 249000000000, "rank": 129, "distance": 15, "time": 3749.8}}, "day": 17, "month": 3, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Kerzers"}, "Morat-Fribourg": {"race": "Morat-Fribourg", "longitude": 7.120184, "latitude": 46.92922110000001, "date": {"sam. 03.10.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"C-M20": {"pace": 251000000000, "rank": 143, "distance": 17, "time": 4315.2}}, "day": 3, "month": 10, "livingplace": "Bern"}, "sam. 01.10.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"17-M20": {"pace": 264000000000, "rank": 325, "distance": 17, "time": 4537.1}}, "day": 1, "month": 10, "livingplace": "Bern"}, "sam. 06.10.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"17-M20": {"pace": 266000000000, "rank": 339, "distance": 17, "time": 4653.4}}, "day": 6, "month": 10, "livingplace": "Rufenacht"}}, "location": "Murten"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 13.12.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"8-MenAK1": {"pace": 227000000000, "rank": 52, "distance": 9, "time": 1957.2}}, "day": 13, "month": 12, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "longitude": 6.9106799, "latitude": 46.4312213, "date": {"dim. 06.07.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"C-HElite": {"pace": 389000000000, "rank": 9, "distance": 10, "time": 3698.0}}, "day": 6, "month": 7, "livingplace": "Rufenacht"}}, "location": "Montreux"}, "10km de Payerne": {"race": "10km de Payerne", "longitude": 6.9405663, "latitude": 46.8220266, "date": {"sam. 28.03.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"M Elite": {"pace": 243000000000, "rank": 61, "distance": 10, "time": 2432.6}}, "day": 28, "month": 3, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Payerne"}, "Glacier 3000 Run, Gstaad": {"race": "Glacier 3000 Run, Gstaad", "longitude": 7.2865728, "latitude": 46.4717588, "date": {"sam. 10.08.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"M30": {"pace": 506000000000, "rank": 43, "distance": 26, "time": 13161.8}}, "day": 10, "month": 8, "livingplace": "Rufenacht"}}, "location": "Gstaad"}, "Thuner Stadtlauf, Thun": {"race": "Thuner Stadtlauf, Thun", "longitude": 7.6279881, "latitude": 46.7579868, "date": {"dim. 28.08.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"10-M30": {"pace": 240000000000, "rank": 30, "distance": 10, "time": 2404.8}}, "day": 28, "month": 8, "livingplace": "Upu"}, "dim. 23.08.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"10-M30": {"pace": 235000000000, "rank": 21, "distance": 10, "time": 2359.5}}, "day": 23, "month": 8, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Thun"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 11.04.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"M30": {"pace": 297000000000, "rank": 264, "distance": 42, "time": 12557.9}}, "day": 11, "month": 4, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 11.09.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"M20": {"pace": 411000000000, "rank": 373, "distance": 42, "time": 17348.7}}, "day": 11, "month": 9, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Interlaken"}}, "name": "Garcia-Blanch Javier", "birth": 1978}