{"sex": "M", "races": {"Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"pace": 245000000000, "rank": 63, "distance": 1, "time": 344.2}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Nanikon"}, "dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"pace": 261000000000, "rank": 98, "distance": 1, "time": 365.5}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Nanikon"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"weekday": "thursday", "year": 2011, "categories": {"V": {"pace": 282000000000, "rank": 18, "distance": 1, "time": 339.0}}, "day": 2, "month": 6, "livingplace": "Nanikon"}}, "location": "Kloten"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 03.09.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"V": {"pace": 267000000000, "rank": 13, "distance": 1, "time": 267.5}}, "day": 3, "month": 9, "livingplace": "Nanikon"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Basler Stadtlauf": {"race": "Basler Stadtlauf", "longitude": 7.5885761, "latitude": 47.5595986, "date": {"sam. 29.11.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"U18m": {"pace": 331000000000, "rank": 104, "distance": 6, "time": 1821.6}}, "day": 29, "month": 11, "livingplace": "Nanikon"}}, "location": "Basel"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M9": {"pace": 263000000000, "rank": 25, "distance": 2, "time": 513.7}}, "day": 4, "month": 11, "livingplace": "Nanikon"}, "dim. 06.11.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"M9": {"pace": 258000000000, "rank": 16, "distance": 2, "time": 504.8}}, "day": 6, "month": 11, "livingplace": "Nanikon"}}, "location": "Wallisellen"}}, "name": "Gartmann Gian-Luca", "birth": 2003}