{"sex": "M", "races": {"B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 25.04.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"M30": {"pace": 373000000000, "rank": 80, "distance": 25, "time": 9347.8}}, "day": 25, "month": 4, "livingplace": "Wuppenau"}, "sam. 26.04.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"25k/M30": {"pace": 348000000000, "rank": 63, "distance": 25, "time": 8724.2}}, "day": 26, "month": 4, "livingplace": "Wuppenau"}, "sam. 16.04.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"M30": {"pace": 341000000000, "rank": 50, "distance": 21, "time": 7196.2}}, "day": 16, "month": 4, "livingplace": "Wuppenau"}}, "location": "Thusis"}, "La Cuorsa dil Rein, Disentis": {"race": "La Cuorsa dil Rein, Disentis", "date": {"dim. 03.06.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"21-H1": {"pace": 408000000000, "rank": 19, "distance": 21, "time": 8611.5}}, "day": 3, "month": 6, "livingplace": "Wuppenau"}}, "location": "Disentis/Must\u00e9r"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"8-MM30": {"pace": 244000000000, "rank": 137, "distance": 9, "time": 2098.5}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"8-MenAK1": {"pace": 247000000000, "rank": 158, "distance": 9, "time": 2128.6}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 16.12.2007": {"weekday": "sunday", "year": 2007, "categories": {"MenAK1-4": {"pace": 238000000000, "rank": 4, "distance": 4, "time": 1047.6}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-M40": {"pace": 265000000000, "rank": 297, "distance": 10, "time": 2659.4}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Winterthur Marathon": {"race": "Winterthur Marathon", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"dim. 29.05.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"M-M30": {"pace": 395000000000, "rank": 37, "distance": 42, "time": 16686.8}}, "day": 29, "month": 5, "livingplace": "Wuppenau"}, "dim. 26.05.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"H-M40": {"pace": 377000000000, "rank": 316, "distance": 21, "time": 7934.8}}, "day": 26, "month": 5, "livingplace": "Wuppenau"}}, "location": "Winterthur"}}, "name": "Graf Ivo", "birth": 1973}