{"sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "longitude": 6.1431577, "latitude": 46.2043907, "date": {"sam. 05.12.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"Hommes3": {"pace": 260000000000, "rank": 255, "distance": 7, "time": 1889.9}}, "day": 5, "month": 12, "livingplace": "Geneve"}, "sam. 02.12.2006": {"weekday": "saturday", "year": 2006, "categories": {"Hommes3": {"pace": 254000000000, "rank": 267, "distance": 7, "time": 1845.8}}, "day": 2, "month": 12, "livingplace": "Geneve"}, "sam. 01.12.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"Esc-Hom3": {"pace": 257000000000, "rank": 137, "distance": 7, "time": 1867.4}}, "day": 1, "month": 12, "livingplace": "Geneve"}, "sam. 04.12.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"H-H3": {"pace": 253000000000, "rank": 401, "distance": 7, "time": 1838.7}}, "day": 4, "month": 12, "livingplace": "Geneve"}, "sam. 03.12.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"H-H3": {"pace": 273000000000, "rank": 371, "distance": 7, "time": 1980.4}}, "day": 3, "month": 12, "livingplace": "Geneve"}, "sam. 06.12.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"Esc-Hom3": {"pace": 266000000000, "rank": 308, "distance": 7, "time": 1950.5}}, "day": 6, "month": 12, "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Run to Run de Carouge": {"race": "Run to Run de Carouge", "longitude": 6.1378539, "latitude": 46.1829674, "date": {"sam. 27.09.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"10-Hom2": {"pace": 265000000000, "rank": 56, "distance": 10, "time": 2651.7}}, "day": 27, "month": 9, "livingplace": "Geneve"}, "sam. 26.09.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"10-Hom2": {"pace": 256000000000, "rank": 53, "distance": 10, "time": 2569.8}}, "day": 26, "month": 9, "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Carouge GE"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"pace": 428000000000, "rank": 41, "distance": 16, "time": 7001.5}}, "day": 2, "month": 8, "livingplace": "Geneve"}, "dim. 03.08.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"pace": 426000000000, "rank": 39, "distance": 16, "time": 6975.0}}, "day": 3, "month": 8, "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "name": "Grond Didier", "birth": 1966}