{"sex": "M", "races": {"Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 01.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 236000000000, "rank": 23, "distance": 11, "time": 2605.4}}, "day": 1, "month": 3, "livingplace": "Baden"}, "sam. 03.03.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 245000000000, "rank": 62, "distance": 11, "time": 2705.6}}, "day": 3, "month": 3, "livingplace": "Baden"}}, "location": "Winterthur"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "longitude": 8.5303972, "latitude": 48.5699281, "date": {"sam. 24.03.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"M40": {"pace": 248000000000, "rank": 40, "distance": 13, "time": 3269.1}}, "day": 24, "month": 3, "livingplace": "Baden"}, "sam. 16.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"M40": {"pace": 242000000000, "rank": 36, "distance": 13, "time": 3200.0}}, "day": 16, "month": 3, "livingplace": "Baden"}, "sam. 29.03.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"M40": {"pace": 271000000000, "rank": 102, "distance": 13, "time": 3579.1}}, "day": 29, "month": 3, "livingplace": "Baden"}, "sam. 28.03.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"M40": {"pace": 237000000000, "rank": 16, "distance": 13, "time": 3131.4}}, "day": 28, "month": 3, "livingplace": "Baden"}}, "location": "Baden"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 14.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 242000000000, "rank": 62, "distance": 10, "time": 2422.2}}, "day": 14, "month": 4, "livingplace": "Baden"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 08.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 250000000000, "rank": 26, "distance": 14, "time": 3511.2}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Baden"}, "sam. 30.08.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 251000000000, "rank": 10, "distance": 14, "time": 3544.9}}, "day": 30, "month": 8, "livingplace": "Baden"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 01.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 238000000000, "rank": 21, "distance": 11, "time": 2698.7}}, "day": 1, "month": 9, "livingplace": "Baden"}, "sam. 13.09.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 269000000000, "rank": 30, "distance": 11, "time": 3041.4}}, "day": 13, "month": 9, "livingplace": "Baden"}, "sam. 24.08.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 243000000000, "rank": 11, "distance": 11, "time": 2752.1}}, "day": 24, "month": 8, "livingplace": "Baden"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 23.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 245000000000, "rank": 27, "distance": 12, "time": 2820.8}}, "day": 23, "month": 3, "livingplace": "Baden"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 233000000000, "rank": 13, "distance": 15, "time": 3461.7}}, "day": 14, "month": 6, "livingplace": "Baden"}, "sam. 16.06.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 258000000000, "rank": 27, "distance": 15, "time": 3832.5}}, "day": 16, "month": 6, "livingplace": "Baden"}}, "location": "Andelfingen"}, "Pfingstlauf Wohlen AG": {"race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "longitude": 8.2768762, "latitude": 47.3493653, "date": {"sam. 18.05.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"8-10-M40": {"pace": 237000000000, "rank": 16, "distance": 10, "time": 2370.5}}, "day": 18, "month": 5, "livingplace": "Baden"}}, "location": "Wohlen AG"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 244000000000, "rank": 25, "distance": 11, "time": 2741.8}}, "day": 9, "month": 6, "livingplace": "Baden"}, "sam. 10.05.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 237000000000, "rank": 12, "distance": 11, "time": 2661.6}}, "day": 10, "month": 5, "livingplace": "Baden"}, "sam. 08.06.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 249000000000, "rank": 19, "distance": 11, "time": 2789.0}}, "day": 8, "month": 6, "livingplace": "Baden"}}, "location": "Zumikon"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "longitude": 8.6126098, "latitude": 47.6837423, "date": {"dim. 24.08.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 249000000000, "rank": 13, "distance": 20, "time": 5049.6}}, "day": 24, "month": 8, "livingplace": "Baden"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 14.01.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 259000000000, "rank": 109, "distance": 12, "time": 3145.6}}, "day": 14, "month": 1, "livingplace": "Baden"}, "sam. 10.01.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"C": {"pace": 243000000000, "rank": 37, "distance": 12, "time": 2943.7}}, "day": 10, "month": 1, "livingplace": "Baden"}}, "location": "Dietikon"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 255000000000, "rank": 16, "distance": 12, "time": 3091.8}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Baden"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"weekday": "thursday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 239000000000, "rank": 17, "distance": 17, "time": 4077.2}}, "day": 29, "month": 5, "livingplace": "Baden"}, "jeu. 09.05.2013": {"weekday": "thursday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 244000000000, "rank": 29, "distance": 17, "time": 4160.9}}, "day": 9, "month": 5, "livingplace": "Baden"}}, "location": "Kloten"}}, "name": "Hollinger Franz", "birth": 1968}