{"sex": "M", "races": {"Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"pace": 517000000000, "rank": 70, "distance": 16, "time": 8465.2}}, "day": 2, "month": 8, "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "dim. 03.08.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"pace": 518000000000, "rank": 69, "distance": 16, "time": 8469.6}}, "day": 3, "month": 8, "livingplace": "Le Mont Pelerin"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}, "Morat-Fribourg": {"race": "Morat-Fribourg", "longitude": 7.120184, "latitude": 46.92922110000001, "date": {"sam. 04.10.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"17-M45": {"pace": 346000000000, "rank": 548, "distance": 17, "time": 5955.6}}, "day": 4, "month": 10, "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "sam. 03.10.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"17-M45": {"pace": 338000000000, "rank": 450, "distance": 17, "time": 5803.7}}, "day": 3, "month": 10, "livingplace": "Le Mont Pelerin"}}, "location": "Murten"}, "Lausanne Marathon": {"race": "Lausanne Marathon", "longitude": 6.6322734, "latitude": 46.5196535, "date": {"dim. 26.10.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"21-H40": {"pace": 337000000000, "rank": 629, "distance": 21, "time": 7121.0}}, "day": 26, "month": 10, "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "sam. 24.10.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"21-H40": {"pace": 333000000000, "rank": 555, "distance": 21, "time": 7036.0}}, "day": 24, "month": 10, "livingplace": "Le Mont Pelerin"}}, "location": "Lausanne"}, "D\u00e9fi du vignoble, Cully": {"race": "D\u00e9fi du vignoble, Cully", "longitude": -122.6066627, "latitude": 45.565921, "date": {"mer. 14.05.2014": {"weekday": "wednesday", "year": 2014, "categories": {"M40": {"pace": 607000000000, "rank": 34, "distance": 4, "time": 2212.3}}, "day": 14, "month": 5, "livingplace": "Le Mont Pelerin"}}, "location": "Cully"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "longitude": 6.9106799, "latitude": 46.4312213, "date": {"dim. 07.07.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"pace": 626000000000, "rank": 108, "distance": 19, "time": 11785.5}}, "day": 7, "month": 7, "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "dim. 05.07.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"pace": 624000000000, "rank": 123, "distance": 19, "time": 11735.3}}, "day": 5, "month": 7, "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "dim. 06.07.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"pace": 566000000000, "rank": 130, "distance": 19, "time": 10642.4}}, "day": 6, "month": 7, "livingplace": "Le Mont Pelerin"}}, "location": "Montreux"}, "20km de Lausanne": {"race": "20km de Lausanne", "longitude": 6.6322734, "latitude": 46.5196535, "date": {"sam. 30.04.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"10-H40": {"pace": 345000000000, "rank": 378, "distance": 10, "time": 3451.0}}, "day": 30, "month": 4, "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "sam. 25.04.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"10-H45": {"pace": 311000000000, "rank": 195, "distance": 10, "time": 3117.5}}, "day": 25, "month": 4, "livingplace": "Le Mont Pelerin"}, "sam. 26.04.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"10-H45": {"pace": 318000000000, "rank": 230, "distance": 10, "time": 3182.5}}, "day": 26, "month": 4, "livingplace": "Le Mont Pelerin"}}, "location": "Lausanne"}}, "name": "Ischi C\u00e9dric", "birth": 1969}