{"sex": "M", "races": {"Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 01.03.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"V": {"pace": 230000000000, "rank": 5, "distance": 1, "time": 276.7}}, "day": 1, "month": 3, "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 24.05.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"V": {"pace": 135000000000, "rank": 12, "distance": 2, "time": 250.8}}, "day": 24, "month": 5, "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Zumikon"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 12.01.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"V": {"pace": 262000000000, "rank": 4, "distance": 2, "time": 472.9}}, "day": 12, "month": 1, "livingplace": "Wallisellen"}, "sam. 10.01.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"U": {"pace": 273000000000, "rank": 14, "distance": 2, "time": 492.0}}, "day": 10, "month": 1, "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Dietikon"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 21.05.2009": {"weekday": "thursday", "year": 2009, "categories": {"U": {"pace": 255000000000, "rank": 19, "distance": 1, "time": 306.6}}, "day": 21, "month": 5, "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Kloten"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M8": {"pace": 233000000000, "rank": 9, "distance": 2, "time": 455.7}}, "day": 4, "month": 11, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 01.11.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"M9": {"pace": 238000000000, "rank": 2, "distance": 2, "time": 464.1}}, "day": 1, "month": 11, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 04.11.2007": {"weekday": "sunday", "year": 2007, "categories": {"M9": {"pace": 265000000000, "rank": 23, "distance": 2, "time": 517.1}}, "day": 4, "month": 11, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 03.11.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"M8": {"pace": 242000000000, "rank": 12, "distance": 2, "time": 485.4}}, "day": 3, "month": 11, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 02.11.2008": {"weekday": "sunday", "year": 2008, "categories": {"M9": {"pace": 249000000000, "rank": 8, "distance": 2, "time": 486.4}}, "day": 2, "month": 11, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 07.11.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"M9": {"pace": 230000000000, "rank": 1, "distance": 2, "time": 449.2}}, "day": 7, "month": 11, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 06.11.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"M8": {"pace": 229000000000, "rank": 7, "distance": 2, "time": 448.2}}, "day": 6, "month": 11, "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Wallisellen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 14.12.2008": {"weekday": "sunday", "year": 2008, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"pace": 241000000000, "rank": 27, "distance": 1, "time": 337.8}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"Fun-M": {"pace": 318000000000, "rank": 228, "distance": 4, "time": 1402.0}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 12.12.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"Sch\u00fcA-M": {"pace": 205000000000, "rank": 10, "distance": 1, "time": 288.3}}, "day": 12, "month": 12, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 16.12.2007": {"weekday": "sunday", "year": 2007, "categories": {"Sch\u00fcB-M": {"pace": 246000000000, "rank": 59, "distance": 1, "time": 345.3}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 13.12.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"Sch\u00fcB2-M": {"pace": 219000000000, "rank": 8, "distance": 1, "time": 307.1}}, "day": 13, "month": 12, "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Iseli Jonas", "birth": 1999}