{"sex": "M", "races": {"Kerzerslauf": {"race": "Kerzerslauf", "longitude": 7.1954365, "latitude": 46.97488999999999, "date": {"sam. 21.03.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"M2-U10M": {"pace": 237000000000, "rank": 8, "distance": 1, "time": 332.8}}, "day": 21, "month": 3, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "Kerzers"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 23.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 325000000000, "rank": 5, "distance": 1, "time": 280.2}}, "day": 23, "month": 3, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 08.06.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 294000000000, "rank": 7, "distance": 1, "time": 147.3}}, "day": 8, "month": 6, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "Zumikon"}}, "name": "Joos Fadri", "birth": 2006}