{"sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "longitude": 6.1431577, "latitude": 46.2043907, "date": {"sam. 06.12.2003": {"weekday": "saturday", "year": 2003, "categories": {"HCadA": {"pace": 194000000000, "rank": 1, "distance": 5, "time": 932.0}}, "day": 6, "month": 12, "livingplace": "Tecknau"}, "sam. 01.12.2007": {"weekday": "saturday", "year": 2007, "categories": {"Elite H": {"pace": 189000000000, "rank": 35, "distance": 7, "time": 1376.9}}, "day": 1, "month": 12, "livingplace": "Tecknau"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Liestaler Stadtlauf": {"race": "Liestaler Stadtlauf", "longitude": 7.7334272, "latitude": 47.4866143, "date": {"mer. 26.08.2009": {"weekday": "wednesday", "year": 2009, "categories": {"M20": {"pace": 209000000000, "rank": 1, "distance": 12, "time": 2514.1}}, "day": 26, "month": 8, "livingplace": "Tecknau"}}, "location": "Liestal"}, "Luzerner Stadtlauf": {"race": "Luzerner Stadtlauf", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"sam. 26.04.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"K/37": {"pace": 187000000000, "rank": 17, "distance": 9, "time": 1633.5}}, "day": 26, "month": 4, "livingplace": "Schweiz"}, "sam. 24.04.2004": {"weekday": "saturday", "year": 2004, "categories": {"K/19": {"pace": 193000000000, "rank": 1, "distance": 4, "time": 734.1}}, "day": 24, "month": 4, "livingplace": "Tecknau"}, "sam. 29.04.2006": {"weekday": "saturday", "year": 2006, "categories": {"K/35": {"pace": 188000000000, "rank": 1, "distance": 4, "time": 789.0}}, "day": 29, "month": 4, "livingplace": "Fortuna"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2007": {"weekday": "sunday", "year": 2007, "categories": {"Elite M": {"pace": 188000000000, "rank": 30, "distance": 9, "time": 1658.6}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Tecknau"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Campionati Svizzeri di Cross, Tenero": {"race": "Campionati Svizzeri di Cross, Tenero", "date": {"sam. 08.03.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"U23M": {"pace": 191000000000, "rank": 2, "distance": 8, "time": 1534.9}}, "day": 8, "month": 3, "livingplace": "Tecknau"}}, "location": "Tenero"}}, "name": "Karrer Adrian", "birth": 1987}