{"sex": "M", "races": {"Walliseller Lauf, Wallisellen": {"race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M9": {"pace": 237000000000, "rank": 6, "distance": 2, "time": 463.0}}, "day": 4, "month": 11, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 03.11.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"M8": {"pace": 232000000000, "rank": 10, "distance": 2, "time": 464.0}}, "day": 3, "month": 11, "livingplace": "PwC T Team"}, "dim. 01.11.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"M8": {"pace": 222000000000, "rank": 9, "distance": 2, "time": 445.5}}, "day": 1, "month": 11, "livingplace": "PwC T Team"}, "dim. 07.11.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"M9": {"pace": 277000000000, "rank": 32, "distance": 2, "time": 540.9}}, "day": 7, "month": 11, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 06.11.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"M9": {"pace": 260000000000, "rank": 18, "distance": 2, "time": 508.2}}, "day": 6, "month": 11, "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Wallisellen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"Sch\u00fcA-M": {"pace": 262000000000, "rank": 265, "distance": 1, "time": 368.1}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"Sch\u00fcB2-M": {"pace": 281000000000, "rank": 152, "distance": 1, "time": 393.6}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 12.12.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"pace": 277000000000, "rank": 136, "distance": 1, "time": 387.9}}, "day": 12, "month": 12, "livingplace": "Wallisellen"}, "dim. 13.12.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"pace": 306000000000, "rank": 204, "distance": 1, "time": 428.5}}, "day": 13, "month": 12, "livingplace": "Wallisellen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Kern Jari", "birth": 2001}