{"sex": "F", "races": {"B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 26.04.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"25k/W40": {"pace": 375000000000, "rank": 30, "distance": 25, "time": 9391.7}}, "day": 26, "month": 4, "livingplace": "Davos Platz"}, "sam. 16.04.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"W50": {"pace": 321000000000, "rank": 5, "distance": 21, "time": 6773.1}}, "day": 16, "month": 4, "livingplace": "Davos Platz"}, "sam. 14.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"W50": {"pace": 341000000000, "rank": 3, "distance": 21, "time": 7202.3}}, "day": 14, "month": 4, "livingplace": "Davos Platz"}}, "location": "Thusis"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 12.12.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"8-DaAK3": {"pace": 311000000000, "rank": 48, "distance": 9, "time": 2678.9}}, "day": 12, "month": 12, "livingplace": "Davos Platz"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Winterthur Marathon": {"race": "Winterthur Marathon", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"dim. 31.05.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"HM-F50": {"pace": 366000000000, "rank": 39, "distance": 21, "time": 7706.4}}, "day": 31, "month": 5, "livingplace": "Wiesen"}, "dim. 06.05.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"H-F50": {"pace": 341000000000, "rank": 13, "distance": 21, "time": 7177.4}}, "day": 6, "month": 5, "livingplace": "Davos Platz"}, "dim. 20.05.2007": {"weekday": "sunday", "year": 2007, "categories": {"HF45": {"pace": 338000000000, "rank": 18, "distance": 21, "time": 7116.9}}, "day": 20, "month": 5, "livingplace": "Davos Platz"}, "dim. 18.05.2008": {"weekday": "sunday", "year": 2008, "categories": {"HF45": {"pace": 354000000000, "rank": 40, "distance": 21, "time": 7488.1}}, "day": 18, "month": 5, "livingplace": "Davos Platz"}}, "location": "Winterthur"}}, "name": "Kreienb\u00fchl Gisela", "birth": 1959}