{"sex": "M", "races": {"Int Greifenseelauf, Uster": {"race": "Int Greifenseelauf, Uster", "longitude": 8.717873899999999, "latitude": 47.3482747, "date": {"sam. 20.09.2003": {"weekday": "saturday", "year": 2003, "categories": {"H/M40": {"pace": 462000000000, "rank": 962, "distance": 21, "time": 9750.7}}, "day": 20, "month": 9, "livingplace": "Langnau am Albis"}, "sam. 16.09.2006": {"weekday": "saturday", "year": 2006, "categories": {"H/M45": {"pace": 465000000000, "rank": 854, "distance": 21, "time": 9821.7}}, "day": 16, "month": 9, "livingplace": "Langnau am Albis"}, "sam. 17.09.2005": {"weekday": "saturday", "year": 2005, "categories": {"H/M45": {"pace": 425000000000, "rank": 928, "distance": 21, "time": 8980.3}}, "day": 17, "month": 9, "livingplace": "Langnau am Albis"}, "sam. 22.09.2007": {"weekday": "saturday", "year": 2007, "categories": {"K/M40": {"pace": 408000000000, "rank": 156, "distance": 10, "time": 4084.8}}, "day": 22, "month": 9, "livingplace": "Langnau am Albis"}, "sam. 19.09.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"K-M50": {"pace": 414000000000, "rank": 109, "distance": 10, "time": 4148.3}}, "day": 19, "month": 9, "livingplace": "Langnau am Albis"}, "sam. 20.09.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"H-M45": {"pace": 435000000000, "rank": 918, "distance": 21, "time": 9183.1}}, "day": 20, "month": 9, "livingplace": "Langnau am Albis"}}, "location": "Uster"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 04.04.2004": {"weekday": "sunday", "year": 2004, "categories": {"M45": {"pace": 396000000000, "rank": 681, "distance": 42, "time": 16717.5}}, "day": 4, "month": 4, "livingplace": "Langnau"}, "dim. 13.04.2003": {"weekday": "sunday", "year": 2003, "categories": {"M40": {"pace": 377000000000, "rank": 693, "distance": 42, "time": 15919.0}}, "day": 13, "month": 4, "livingplace": "Langnau"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 26.09.2004": {"weekday": "sunday", "year": 2004, "categories": {"C": {"pace": 358000000000, "rank": 230, "distance": 12, "time": 4375.4}}, "day": 26, "month": 9, "livingplace": "Langnau am Albis"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"8-MenAK3": {"pace": 408000000000, "rank": 698, "distance": 9, "time": 3512.7}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Langnau am Albis"}, "dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"8-MM50": {"pace": 410000000000, "rank": 713, "distance": 9, "time": 3534.2}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Langnau am Albis"}, "dim. 15.12.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-M50": {"pace": 419000000000, "rank": 735, "distance": 10, "time": 4190.0}}, "day": 15, "month": 12, "livingplace": "Langnau am Albis"}, "dim. 13.12.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"8-MenAK3": {"pace": 408000000000, "rank": 653, "distance": 9, "time": 3509.1}}, "day": 13, "month": 12, "livingplace": "Langnau am Albis"}, "dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-M50": {"pace": 424000000000, "rank": 838, "distance": 10, "time": 4248.3}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Langnau am Albis"}, "dim. 14.12.2008": {"weekday": "sunday", "year": 2008, "categories": {"MenAK2-8": {"pace": 419000000000, "rank": 1417, "distance": 9, "time": 3604.5}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Langnau am Albis"}, "dim. 12.12.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"8-MenAK3": {"pace": 430000000000, "rank": 677, "distance": 9, "time": 3701.1}}, "day": 12, "month": 12, "livingplace": "Langnau am Albis"}, "dim. 10.12.2006": {"weekday": "sunday", "year": 2006, "categories": {"MenAK2-8": {"pace": 366000000000, "rank": 1458, "distance": 9, "time": 3151.4}}, "day": 10, "month": 12, "livingplace": "Langnau am Albis"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Kuhn Hans-Uli", "birth": 1959}