{"sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 16.06.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 259000000000, "rank": 5, "distance": 2, "time": 480.7}}, "day": 16, "month": 6, "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Andelfingen"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 194000000000, "rank": 12, "distance": 1, "time": 233.7}}, "day": 9, "month": 6, "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Zumikon"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 14.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 228000000000, "rank": 21, "distance": 1, "time": 165.4}}, "day": 14, "month": 4, "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "longitude": 8.6126098, "latitude": 47.6837423, "date": {"dim. 18.08.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"Team-M": {"pace": 265000000000, "rank": 3, "distance": 20, "time": 5369.4}}, "day": 18, "month": 8, "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 08.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 264000000000, "rank": 10, "distance": 2, "time": 475.9}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"weekday": "thursday", "year": 2011, "categories": {"U": {"pace": 272000000000, "rank": 17, "distance": 1, "time": 326.8}}, "day": 2, "month": 6, "livingplace": "Oberglatt"}, "jeu. 21.05.2009": {"weekday": "thursday", "year": 2009, "categories": {"V": {"pace": 282000000000, "rank": 19, "distance": 1, "time": 338.7}}, "day": 21, "month": 5, "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Kloten"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M9": {"pace": 262000000000, "rank": 20, "distance": 2, "time": 511.8}}, "day": 4, "month": 11, "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Wallisellen"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"Sch\u00fcA-M": {"pace": 249000000000, "rank": 204, "distance": 1, "time": 349.8}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Oberglatt"}, "dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"Sch\u00fcB2-M": {"pace": 260000000000, "rank": 90, "distance": 1, "time": 364.0}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Oberglatt"}, "dim. 15.12.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"U14M": {"pace": 252000000000, "rank": 99, "distance": 1, "time": 403.5}}, "day": 15, "month": 12, "livingplace": "Oberglatt"}, "dim. 13.12.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"pace": 266000000000, "rank": 80, "distance": 1, "time": 373.7}}, "day": 13, "month": 12, "livingplace": "Oberglatt"}, "dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"U14M": {"pace": 245000000000, "rank": 39, "distance": 1, "time": 393.5}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Oberglatt"}, "dim. 14.12.2008": {"weekday": "sunday", "year": 2008, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"pace": 276000000000, "rank": 120, "distance": 1, "time": 386.5}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Oberglatt"}, "dim. 12.12.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"pace": 253000000000, "rank": 61, "distance": 1, "time": 355.1}}, "day": 12, "month": 12, "livingplace": "Oberglatt"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Leiser Damian", "birth": 2001}