{"sex": "M", "races": {"Corrida Bulloise, Bulle": {"race": "Corrida Bulloise, Bulle", "longitude": 7.057726799999999, "latitude": 46.6154512, "date": {"sam. 17.11.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"CM-U18": {"pace": 221000000000, "rank": 7, "distance": 5, "time": 1139.1}}, "day": 17, "month": 11, "livingplace": "Siviriez"}}, "location": "Bulle"}, "Groupe E Tour Fribourg #5 Fribourg": {"race": "Groupe E Tour Fribourg #5 Fribourg", "longitude": 7.131657799999999, "latitude": 46.8128615, "date": {"mer. 26.09.2012": {"weekday": "wednesday", "year": 2012, "categories": {"HJ": {"pace": 264000000000, "rank": 6, "distance": 11, "time": 2828.6}}, "day": 26, "month": 9, "livingplace": "Siviriez"}}, "location": "Givisiez"}, "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion": {"race": "Course Titz\u00e9 de no\u00ebl Sion", "longitude": 7.360625999999999, "latitude": 46.2331221, "date": {"sam. 14.12.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"K-CMA": {"pace": 197000000000, "rank": 3, "distance": 4, "time": 791.1}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Siviriez"}}, "location": "Sion"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 24.06.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"MJun": {"pace": 459000000000, "rank": 7, "distance": 21, "time": 9729.4}}, "day": 24, "month": 6, "livingplace": "Siviriez"}}, "location": "Bettmeralp"}}, "name": "Mdaini Bilel", "birth": 1996}