{"sex": "M", "races": {"Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 12.10.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"21-M40": {"pace": 306000000000, "rank": 482, "distance": 21, "time": 6475.5}}, "day": 12, "month": 10, "livingplace": "Grenchen"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Emmenlauf Utzenstorf": {"race": "Emmenlauf Utzenstorf", "longitude": 7.5588034, "latitude": 47.12816670000001, "date": {"mer. 17.08.2011": {"weekday": "wednesday", "year": 2011, "categories": {"Herren3": {"pace": 301000000000, "rank": 82, "distance": 11, "time": 3166.6}}, "day": 17, "month": 8, "livingplace": "Grenchen"}}, "location": "Utzenstorf"}, "Kerzerslauf": {"race": "Kerzerslauf", "longitude": 7.1954365, "latitude": 46.97488999999999, "date": {"sam. 19.03.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"15-M40": {"pace": 305000000000, "rank": 408, "distance": 15, "time": 4587.9}}, "day": 19, "month": 3, "livingplace": "Grenchen"}, "sam. 17.03.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"15-M45": {"pace": 301000000000, "rank": 379, "distance": 15, "time": 4521.2}}, "day": 17, "month": 3, "livingplace": "Grenchen"}}, "location": "Kerzers"}, "Zermatt Marathon, Zermatt": {"race": "Zermatt Marathon, Zermatt", "date": {"sam. 05.07.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"H-M45": {"pace": 516000000000, "rank": 33, "distance": 21, "time": 10902.5}}, "day": 5, "month": 7, "livingplace": "Grenchen"}, "sam. 04.07.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"H-M45": {"pace": 521000000000, "rank": 30, "distance": 21, "time": 10999.8}}, "day": 4, "month": 7, "livingplace": "Grenchen"}}, "location": "Zermatt"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 14.12.2008": {"weekday": "sunday", "year": 2008, "categories": {"MenAK2-8": {"pace": 355000000000, "rank": 1264, "distance": 9, "time": 3054.2}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Grenchen"}, "dim. 13.12.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"8-MenAK2": {"pace": 334000000000, "rank": 1147, "distance": 9, "time": 2880.5}}, "day": 13, "month": 12, "livingplace": "Grenchen"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Meier J\u00fcrg", "birth": 1967}