{"sex": "M", "races": {"Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 04.08.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"pace": 405000000000, "rank": 33, "distance": 16, "time": 6637.8}}, "day": 4, "month": 8, "livingplace": "Gro\u00dfenkneten"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "name": "Menkens Udo", "birth": 1969}