{"sex": "F", "races": {"B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 12.04.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"W40": {"pace": 350000000000, "rank": 14, "distance": 22, "time": 7527.0}}, "day": 12, "month": 4, "livingplace": "Tamins"}, "sam. 14.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"W40": {"pace": 306000000000, "rank": 8, "distance": 21, "time": 6477.1}}, "day": 14, "month": 4, "livingplace": "Tamins"}, "sam. 20.04.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"W40": {"pace": 315000000000, "rank": 9, "distance": 14, "time": 4415.4}}, "day": 20, "month": 4, "livingplace": "Tamins"}}, "location": "Thusis"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"race": "Lucerne Marathon, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 28.10.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"H-F40": {"pace": 315000000000, "rank": 156, "distance": 21, "time": 6665.1}}, "day": 28, "month": 10, "livingplace": "Tamins"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"8-DaAK2": {"pace": 304000000000, "rank": 107, "distance": 9, "time": 2620.9}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Tamins"}, "dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"8-DaAK2": {"pace": 316000000000, "rank": 186, "distance": 9, "time": 2719.8}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Tamins"}, "dim. 15.12.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-F40": {"pace": 313000000000, "rank": 170, "distance": 10, "time": 3136.7}}, "day": 15, "month": 12, "livingplace": "Tamins"}, "dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-F40": {"pace": 318000000000, "rank": 174, "distance": 10, "time": 3185.7}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Tamins"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Montalta-Affolter Annemar", "birth": 1971}