{"sex": "M", "races": {"Willisauer Lauf, Willisau": {"race": "Willisauer Lauf, Willisau", "date": {"sam. 21.09.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"J-Mpic": {"pace": 287000000000, "rank": 35, "distance": 0, "time": 143.7}}, "day": 21, "month": 9, "livingplace": "Willisau"}, "sam. 20.09.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"J-Mpic": {"pace": 266000000000, "rank": 19, "distance": 0, "time": 133.2}}, "day": 20, "month": 9, "livingplace": "Willisau"}, "sam. 22.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"J-Mpf\u00fc": {"pace": 298000000000, "rank": 3, "distance": 0, "time": 149.4}}, "day": 22, "month": 9, "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Willisau"}, "Burgdorfer Stadtlauf, Burgdorf": {"race": "Burgdorfer Stadtlauf, Burgdorf", "longitude": -115.9129022, "latitude": 45.277123, "date": {"sam. 13.09.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"P-SchM": {"pace": 325000000000, "rank": 10, "distance": 1, "time": 211.6}}, "day": 13, "month": 9, "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Burgdorf"}, "Kerzerslauf": {"race": "Kerzerslauf", "longitude": 7.1954365, "latitude": 46.97488999999999, "date": {"sam. 15.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"1-U08M": {"pace": 239000000000, "rank": 19, "distance": 0, "time": 71.8}}, "day": 15, "month": 3, "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Kerzers"}, "Emmenlauf Utzenstorf": {"race": "Emmenlauf Utzenstorf", "longitude": 7.5588034, "latitude": 47.12816670000001, "date": {"mer. 21.08.2013": {"weekday": "wednesday", "year": 2013, "categories": {"Soft_K": {"pace": 313000000000, "rank": 10, "distance": 0, "time": 156.5}}, "day": 21, "month": 8, "livingplace": "Willisau"}, "mer. 20.08.2014": {"weekday": "wednesday", "year": 2014, "categories": {"Soft_K": {"pace": 291000000000, "rank": 9, "distance": 0, "time": 145.7}}, "day": 20, "month": 8, "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Utzenstorf"}, "Pfingstlauf Wohlen AG": {"race": "Pfingstlauf Wohlen AG", "longitude": 8.2768762, "latitude": 47.3493653, "date": {"sam. 22.05.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"PicK": {"pace": 502000000000, "rank": 53, "distance": 0, "time": 175.9}}, "day": 22, "month": 5, "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Wohlen AG"}, "Luzerner Stadtlauf": {"race": "Luzerner Stadtlauf", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"sam. 25.04.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"K-6": {"pace": 271000000000, "rank": 112, "distance": 2, "time": 409.6}}, "day": 25, "month": 4, "livingplace": "Grosswangen"}}, "location": "Luzern"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 30.08.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 257000000000, "rank": 7, "distance": 1, "time": 205.7}}, "day": 30, "month": 8, "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Baldeggerseelauf, Hitzkirch": {"race": "Baldeggerseelauf, Hitzkirch", "date": {"sam. 05.06.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"Pf\u00fcdK": {"pace": 491000000000, "rank": 29, "distance": 0, "time": 142.4}}, "day": 5, "month": 6, "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Hitzkirch"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 25.02.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"PK": {"pace": 365000000000, "rank": 83, "distance": 1, "time": 182.5}}, "day": 25, "month": 2, "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Basler Stadtlauf": {"race": "Basler Stadtlauf", "longitude": 7.5885761, "latitude": 47.5595986, "date": {"sam. 28.11.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"U10m": {"pace": 259000000000, "rank": 103, "distance": 1, "time": 259.6}}, "day": 28, "month": 11, "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Basel"}, "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 15.05.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"Pf\u00fcderiM": {"pace": 436000000000, "rank": 46, "distance": 0, "time": 144.1}}, "day": 15, "month": 5, "livingplace": "Willisau"}, "sam. 16.05.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"Pf\u00fcderiM": {"pace": 514000000000, "rank": 48, "distance": 0, "time": 169.9}}, "day": 16, "month": 5, "livingplace": "Willisau"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}}, "name": "M\u00fcller Remo", "birth": 2007}