{"sex": "M", "races": {"Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 01.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 240000000000, "rank": 26, "distance": 11, "time": 2650.7}}, "day": 1, "month": 3, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 03.03.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 243000000000, "rank": 56, "distance": 11, "time": 2677.6}}, "day": 3, "month": 3, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 260000000000, "rank": 15, "distance": 12, "time": 3153.4}}, "day": 29, "month": 6, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 08.09.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 257000000000, "rank": 17, "distance": 12, "time": 3120.3}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 244000000000, "rank": 22, "distance": 12, "time": 3007.3}}, "day": 28, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 12.04.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 242000000000, "rank": 22, "distance": 10, "time": 2422.2}}, "day": 12, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 10.10.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"21-M40": {"pace": 270000000000, "rank": 153, "distance": 21, "time": 5705.7}}, "day": 10, "month": 10, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Beinwil am See"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 28.02.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"11-M40": {"pace": 249000000000, "rank": 139, "distance": 11, "time": 2749.7}}, "day": 28, "month": 2, "livingplace": "Asvz"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"race": "Lucerne Marathon, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 28.10.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"H-M40": {"pace": 265000000000, "rank": 155, "distance": 21, "time": 5593.2}}, "day": 28, "month": 10, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"8-MM40": {"pace": 235000000000, "rank": 81, "distance": 9, "time": 2023.3}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 15.12.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-M40": {"pace": 242000000000, "rank": 116, "distance": 10, "time": 2424.8}}, "day": 15, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-M40": {"pace": 234000000000, "rank": 65, "distance": 10, "time": 2349.8}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 23.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 242000000000, "rank": 21, "distance": 12, "time": 2787.4}}, "day": 23, "month": 3, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 29.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 245000000000, "rank": 21, "distance": 12, "time": 2825.0}}, "day": 29, "month": 3, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 01.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 249000000000, "rank": 33, "distance": 11, "time": 2817.7}}, "day": 1, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 24.08.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 250000000000, "rank": 17, "distance": 11, "time": 2832.4}}, "day": 24, "month": 8, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 26.10.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"H-M40": {"pace": 255000000000, "rank": 109, "distance": 21, "time": 5388.2}}, "day": 26, "month": 10, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 27.10.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"H-M40": {"pace": 256000000000, "rank": 109, "distance": 21, "time": 5416.3}}, "day": 27, "month": 10, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Luzern"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 257000000000, "rank": 44, "distance": 11, "time": 2880.6}}, "day": 9, "month": 6, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 10.05.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 245000000000, "rank": 15, "distance": 11, "time": 2754.4}}, "day": 10, "month": 5, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Zumikon"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 12.01.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 244000000000, "rank": 55, "distance": 12, "time": 2963.8}}, "day": 12, "month": 1, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 14.01.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 260000000000, "rank": 110, "distance": 12, "time": 3147.5}}, "day": 14, "month": 1, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Dietikon"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 19.04.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"10-M40": {"pace": 235000000000, "rank": 14, "distance": 10, "time": 2306.8}}, "day": 19, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 08.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 276000000000, "rank": 53, "distance": 14, "time": 3877.0}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 31.08.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 248000000000, "rank": 21, "distance": 14, "time": 3510.1}}, "day": 31, "month": 8, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Affoltern am Albis"}}, "name": "Naegeli Andrea", "birth": 1969}