{"sex": "M", "races": {"Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"21-M40": {"pace": 364000000000, "rank": 886, "distance": 21, "time": 7687.4}}, "day": 15, "month": 10, "livingplace": "Obfelden"}}, "location": "Beinwil am See"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 22.02.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"11-M40": {"pace": 313000000000, "rank": 472, "distance": 11, "time": 3453.0}}, "day": 22, "month": 2, "livingplace": "Runners"}, "sam. 23.02.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"11-M40": {"pace": 335000000000, "rank": 436, "distance": 11, "time": 3686.8}}, "day": 23, "month": 2, "livingplace": "Limmat &amp; Wine"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"race": "Lucerne Marathon, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 30.10.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"H-M40": {"pace": 340000000000, "rank": 1150, "distance": 21, "time": 7187.0}}, "day": 30, "month": 10, "livingplace": "Obfelden"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"8-MenAK2": {"pace": 348000000000, "rank": 1171, "distance": 9, "time": 2999.6}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Obfelden"}, "dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-M40": {"pace": 370000000000, "rank": 1193, "distance": 10, "time": 3701.0}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Obfelden"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 25.10.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"H-M40": {"pace": 318000000000, "rank": 338, "distance": 21, "time": 6721.1}}, "day": 25, "month": 10, "livingplace": "Obfelden"}, "dim. 26.10.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"H-M40": {"pace": 331000000000, "rank": 901, "distance": 21, "time": 6990.4}}, "day": 26, "month": 10, "livingplace": "Obfelden"}, "dim. 27.10.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"H-M40": {"pace": 336000000000, "rank": 1018, "distance": 21, "time": 7096.9}}, "day": 27, "month": 10, "livingplace": "Obfelden"}}, "location": "Luzern"}}, "name": "Niederl\u00e4nder Volker", "birth": 1971}