{"sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "longitude": 6.1431577, "latitude": 46.2043907, "date": {"sam. 01.12.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"Duc-Hom3": {"pace": 360000000000, "rank": 1099, "distance": 18, "time": 6302.9}}, "day": 1, "month": 12, "livingplace": "Saviese"}, "sam. 07.12.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"Esc-Hom3": {"pace": 284000000000, "rank": 631, "distance": 7, "time": 2060.8}}, "day": 7, "month": 12, "livingplace": "Saviese"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon": {"race": "Semi-Marathon de la C\u00f4te, Allaman-Nyon", "longitude": 6.2347852, "latitude": 46.3832683, "date": {"dim. 14.09.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"21-H40": {"pace": 294000000000, "rank": 82, "distance": 21, "time": 6216.0}}, "day": 14, "month": 9, "livingplace": "Sion"}}, "location": "Nyon"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"race": "Lucerne Marathon, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 28.10.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"H-M40": {"pace": 333000000000, "rank": 948, "distance": 21, "time": 7026.3}}, "day": 28, "month": 10, "livingplace": "Saviese"}}, "location": "Luzern"}, "Morat-Fribourg": {"race": "Morat-Fribourg", "longitude": 7.120184, "latitude": 46.92922110000001, "date": {"sam. 05.10.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"17-M40": {"pace": 308000000000, "rank": 455, "distance": 17, "time": 5388.5}}, "day": 5, "month": 10, "livingplace": "Saviese"}, "sam. 06.10.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"17-M40": {"pace": 365000000000, "rank": 699, "distance": 17, "time": 6370.4}}, "day": 6, "month": 10, "livingplace": "Saviese"}}, "location": "Murten"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "longitude": 6.9106799, "latitude": 46.4312213, "date": {"dim. 06.07.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"C-HV\u00e9t1": {"pace": 493000000000, "rank": 11, "distance": 10, "time": 4685.1}}, "day": 6, "month": 7, "livingplace": "Saviese"}}, "location": "Montreux"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 05.08.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"pace": 569000000000, "rank": 76, "distance": 16, "time": 9305.7}}, "day": 5, "month": 8, "livingplace": "Saviese"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "name": "Nimis Olivier", "birth": 1971}