{"sex": "M", "races": {"Corrida Bulloise, Bulle": {"race": "Corrida Bulloise, Bulle", "longitude": 7.057726799999999, "latitude": 46.6154512, "date": {"sam. 19.11.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"CMB": {"pace": 204000000000, "rank": 1, "distance": 3, "time": 643.9}}, "day": 19, "month": 11, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Bulle"}, "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "longitude": 6.1431577, "latitude": 46.2043907, "date": {"sam. 05.12.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"HEcolA": {"pace": 201000000000, "rank": 1, "distance": 2, "time": 470.4}}, "day": 5, "month": 12, "livingplace": "Bern"}, "sam. 01.12.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"Cad-B-M": {"pace": 200000000000, "rank": 1, "distance": 5, "time": 957.4}}, "day": 1, "month": 12, "livingplace": "Bern"}, "sam. 04.12.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"H-EA": {"pace": 190000000000, "rank": 1, "distance": 2, "time": 444.8}}, "day": 4, "month": 12, "livingplace": "Bern"}, "sam. 06.12.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"HEcolB": {"pace": 224000000000, "rank": 2, "distance": 2, "time": 520.8}}, "day": 6, "month": 12, "livingplace": "Bern"}, "sam. 03.12.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"H-CB": {"pace": 210000000000, "rank": 7, "distance": 5, "time": 1008.5}}, "day": 3, "month": 12, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Gurtenclassic, Wabern": {"race": "Gurtenclassic, Wabern", "longitude": 7.448973199999999, "latitude": 46.92901639999999, "date": {"dim. 04.11.2007": {"weekday": "sunday", "year": 2007, "categories": {"M11": {"pace": 204000000000, "rank": 2, "distance": 2, "time": 375.8}}, "day": 4, "month": 11, "livingplace": "Bern"}, "dim. 01.11.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"M13": {"pace": 215000000000, "rank": 1, "distance": 3, "time": 590.6}}, "day": 1, "month": 11, "livingplace": "Bern"}, "dim. 02.11.2008": {"weekday": "sunday", "year": 2008, "categories": {"M11": {"pace": 206000000000, "rank": 1, "distance": 2, "time": 379.6}}, "day": 2, "month": 11, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Wabern"}, "Int  Bieler Cross, Biel-Bienne": {"race": "Int  Bieler Cross, Biel-Bienne", "longitude": 7.2467909, "latitude": 47.1367785, "date": {"dim. 29.11.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"M14": {"pace": 189000000000, "rank": 1, "distance": 2, "time": 284.4}}, "day": 29, "month": 11, "livingplace": "Bern"}, "dim. 14.11.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"MU14": {"pace": 184000000000, "rank": 1, "distance": 2, "time": 276.6}}, "day": 14, "month": 11, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Biel/Bienne"}, "Steinh\u00f6lzlilauf, Liebefeld": {"race": "Steinh\u00f6lzlilauf, Liebefeld", "longitude": 7.416668, "latitude": 46.933331, "date": {"dim. 02.12.2007": {"weekday": "sunday", "year": 2007, "categories": {"SIM": {"pace": 221000000000, "rank": 1, "distance": 2, "time": 332.3}}, "day": 2, "month": 12, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Liebefeld"}, "Ch\u00e4sitzerlouf, Kehrsatz": {"race": "Ch\u00e4sitzerlouf, Kehrsatz", "date": {"sam. 26.04.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"31": {"pace": 236000000000, "rank": 1, "distance": 4, "time": 994.8}}, "day": 26, "month": 4, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Kehrsatz"}, "Morat-Fribourg": {"race": "Morat-Fribourg", "longitude": 7.120184, "latitude": 46.92922110000001, "date": {"sam. 03.10.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"K-EMA": {"pace": 191000000000, "rank": 1, "distance": 3, "time": 535.0}}, "day": 3, "month": 10, "livingplace": "Bern"}, "sam. 06.10.2007": {"weekday": "saturday", "year": 2007, "categories": {"K/EMB": {"pace": 200000000000, "rank": 2, "distance": 2, "time": 420.7}}, "day": 6, "month": 10, "livingplace": "Bern"}, "sam. 02.10.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"EcolMA": {"pace": 181000000000, "rank": 1, "distance": 3, "time": 508.0}}, "day": 2, "month": 10, "livingplace": "Bern"}, "sam. 04.10.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"K-EMB": {"pace": 189000000000, "rank": 1, "distance": 2, "time": 398.2}}, "day": 4, "month": 10, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Murten"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"Knaben A": {"pace": 180000000000, "rank": 4, "distance": 3, "time": 468.3}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Bern"}, "dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"Knaben B": {"pace": 190000000000, "rank": 2, "distance": 3, "time": 496.1}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Kerzerslauf": {"race": "Kerzerslauf", "longitude": 7.1954365, "latitude": 46.97488999999999, "date": {"sam. 19.03.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"5-M15": {"pace": 217000000000, "rank": 2, "distance": 5, "time": 1088.8}}, "day": 19, "month": 3, "livingplace": "Bern"}, "sam. 20.03.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"2-M13": {"pace": 179000000000, "rank": 1, "distance": 1, "time": 250.6}}, "day": 20, "month": 3, "livingplace": "Bern"}, "sam. 17.03.2007": {"weekday": "saturday", "year": 2007, "categories": {"M11": {"pace": 199000000000, "rank": 4, "distance": 1, "time": 279.2}}, "day": 17, "month": 3, "livingplace": "Bern"}, "sam. 21.03.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"2-M13": {"pace": 184000000000, "rank": 1, "distance": 1, "time": 258.8}}, "day": 21, "month": 3, "livingplace": "Bern"}}, "location": "Kerzers"}}, "name": "Noti Franco", "birth": 1997}