{"sex": "M", "races": {"Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 03.03.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"X": {"pace": 374000000000, "rank": 38, "distance": 1, "time": 187.3}}, "day": 3, "month": 3, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 14.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"X": {"pace": 357000000000, "rank": 32, "distance": 0, "time": 128.8}}, "day": 14, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 25.02.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"PK": {"pace": 425000000000, "rank": 107, "distance": 1, "time": 212.6}}, "day": 25, "month": 2, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 23.02.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"0-U08m": {"pace": 381000000000, "rank": 30, "distance": 1, "time": 190.9}}, "day": 23, "month": 2, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 28.02.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"1-U10m": {"pace": 319000000000, "rank": 28, "distance": 1, "time": 415.8}}, "day": 28, "month": 2, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 20.04.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"U10M": {"pace": 388000000000, "rank": 22, "distance": 1, "time": 427.5}}, "day": 20, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Ebikon"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 01.11.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"M9": {"pace": 317000000000, "rank": 94, "distance": 2, "time": 634.1}}, "day": 1, "month": 11, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 02.11.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"M9": {"pace": 318000000000, "rank": 87, "distance": 2, "time": 637.2}}, "day": 2, "month": 11, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Wallisellen"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 23.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 480000000000, "rank": 39, "distance": 1, "time": 413.5}}, "day": 23, "month": 3, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"U10M": {"pace": 330000000000, "rank": 293, "distance": 1, "time": 529.2}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 16.06.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"X": {"pace": 355000000000, "rank": 33, "distance": 1, "time": 213.0}}, "day": 16, "month": 6, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Andelfingen"}, "Kyburglauf, Kyburg": {"race": "Kyburglauf, Kyburg", "date": {"sam. 09.11.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"K-KnaA": {"pace": 342000000000, "rank": 44, "distance": 1, "time": 479.9}}, "day": 9, "month": 11, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 08.11.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"K-KnaA": {"pace": 309000000000, "rank": 31, "distance": 1, "time": 432.7}}, "day": 8, "month": 11, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kyburg"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"X": {"pace": 451000000000, "rank": 58, "distance": 1, "time": 225.9}}, "day": 9, "month": 6, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Zumikon"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 14.01.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"X": {"pace": 422000000000, "rank": 29, "distance": 1, "time": 295.8}}, "day": 14, "month": 1, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Dietikon"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"V": {"pace": 328000000000, "rank": 9, "distance": 1, "time": 393.9}}, "day": 29, "month": 6, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"weekday": "thursday", "year": 2014, "categories": {"V": {"pace": 364000000000, "rank": 20, "distance": 1, "time": 437.3}}, "day": 29, "month": 5, "livingplace": "Zurich"}, "jeu. 09.05.2013": {"weekday": "thursday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 357000000000, "rank": 43, "distance": 1, "time": 250.1}}, "day": 9, "month": 5, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kloten"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 08.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"X": {"pace": 332000000000, "rank": 23, "distance": 1, "time": 265.7}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 01.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"X": {"pace": 356000000000, "rank": 44, "distance": 0, "time": 178.3}}, "day": 1, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}}, "name": "Oetiker Victor", "birth": 2006}