{"sex": "M", "races": {"Int Greifenseelauf, Uster": {"race": "Int Greifenseelauf, Uster", "longitude": 8.717873899999999, "latitude": 47.3482747, "date": {"sam. 19.09.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"M-JF": {"pace": 221000000000, "rank": 1, "distance": 1, "time": 265.9}}, "day": 19, "month": 9, "livingplace": "Uster"}, "sam. 20.09.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"M-JF": {"pace": 256000000000, "rank": 23, "distance": 1, "time": 308.2}}, "day": 20, "month": 9, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Uster"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 215000000000, "rank": 2, "distance": 1, "time": 258.8}}, "day": 29, "month": 6, "livingplace": "Uster"}, "dim. 08.09.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 215000000000, "rank": 2, "distance": 1, "time": 258.6}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Uster"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "GP Fricktal, Eiken": {"race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 07.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"SchBm": {"pace": 231000000000, "rank": 3, "distance": 2, "time": 371.1}}, "day": 7, "month": 4, "livingplace": "Uster"}, "sam. 30.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"SchBm": {"pace": 239000000000, "rank": 2, "distance": 2, "time": 395.8}}, "day": 30, "month": 3, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Eiken"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 207000000000, "rank": 4, "distance": 2, "time": 394.7}}, "day": 28, "month": 9, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Winterthur Marathon": {"race": "Winterthur Marathon", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"dim. 06.05.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"5-SLMJ": {"pace": 248000000000, "rank": 3, "distance": 5, "time": 1293.3}}, "day": 6, "month": 5, "livingplace": "Uster"}, "dim. 26.05.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"5-SLMJ": {"pace": 259000000000, "rank": 6, "distance": 5, "time": 1349.8}}, "day": 26, "month": 5, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Winterthur"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"pace": 215000000000, "rank": 2, "distance": 1, "time": 302.0}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Uster"}, "dim. 15.12.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"U12M": {"pace": 216000000000, "rank": 6, "distance": 1, "time": 346.6}}, "day": 15, "month": 12, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 31.08.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 234000000000, "rank": 4, "distance": 2, "time": 422.3}}, "day": 31, "month": 8, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 12.04.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 220000000000, "rank": 4, "distance": 2, "time": 293.9}}, "day": 12, "month": 4, "livingplace": "Uster"}, "sam. 14.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"V": {"pace": 207000000000, "rank": 1, "distance": 1, "time": 150.6}}, "day": 14, "month": 4, "livingplace": "Uster"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M9": {"pace": 222000000000, "rank": 1, "distance": 2, "time": 434.3}}, "day": 4, "month": 11, "livingplace": "Uster"}, "dim. 03.11.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"M9": {"pace": 228000000000, "rank": 3, "distance": 2, "time": 456.7}}, "day": 3, "month": 11, "livingplace": "Uster"}, "dim. 06.11.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"M9": {"pace": 229000000000, "rank": 1, "distance": 2, "time": 448.3}}, "day": 6, "month": 11, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Wallisellen"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 23.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 264000000000, "rank": 3, "distance": 1, "time": 317.5}}, "day": 23, "month": 3, "livingplace": "Uster"}, "sam. 29.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 247000000000, "rank": 2, "distance": 1, "time": 297.1}}, "day": 29, "month": 3, "livingplace": "Uster"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 01.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"V": {"pace": 222000000000, "rank": 1, "distance": 1, "time": 222.1}}, "day": 1, "month": 9, "livingplace": "Uster"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 15.06.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 218000000000, "rank": 3, "distance": 2, "time": 403.8}}, "day": 15, "month": 6, "livingplace": "Uster"}, "sam. 14.06.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 216000000000, "rank": 2, "distance": 2, "time": 400.2}}, "day": 14, "month": 6, "livingplace": "Uster"}, "sam. 16.06.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"V": {"pace": 227000000000, "rank": 1, "distance": 2, "time": 420.2}}, "day": 16, "month": 6, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Andelfingen"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "longitude": 8.5644799, "latitude": 47.2949282, "date": {"mer. 01.05.2013": {"weekday": "wednesday", "year": 2013, "categories": {"Jugend-M": {"pace": 272000000000, "rank": 7, "distance": 5, "time": 1362.5}}, "day": 1, "month": 5, "livingplace": "Uster"}, "mar. 01.05.2012": {"weekday": "tuesday", "year": 2012, "categories": {"MidiB-M": {"pace": 214000000000, "rank": 1, "distance": 1, "time": 192.9}}, "day": 1, "month": 5, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Gattikon"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"V": {"pace": 179000000000, "rank": 1, "distance": 1, "time": 215.2}}, "day": 9, "month": 6, "livingplace": "Uster"}, "sam. 10.05.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 165000000000, "rank": 1, "distance": 1, "time": 198.0}}, "day": 10, "month": 5, "livingplace": "Uster"}, "sam. 08.06.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 169000000000, "rank": 2, "distance": 1, "time": 203.2}}, "day": 8, "month": 6, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Zumikon"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "longitude": 8.6126098, "latitude": 47.6837423, "date": {"dim. 18.08.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 224000000000, "rank": 5, "distance": 2, "time": 515.4}}, "day": 18, "month": 8, "livingplace": "Uster"}, "dim. 24.08.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 184000000000, "rank": 2, "distance": 2, "time": 423.5}}, "day": 24, "month": 8, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 12.01.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 239000000000, "rank": 3, "distance": 2, "time": 431.5}}, "day": 12, "month": 1, "livingplace": "Uster"}, "sam. 14.01.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"V": {"pace": 231000000000, "rank": 2, "distance": 2, "time": 416.1}}, "day": 14, "month": 1, "livingplace": "Uster"}, "sam. 11.01.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 246000000000, "rank": 3, "distance": 2, "time": 444.0}}, "day": 11, "month": 1, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Dietikon"}, "Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 01.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 221000000000, "rank": 2, "distance": 2, "time": 421.4}}, "day": 1, "month": 3, "livingplace": "Uster"}, "sam. 02.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 228000000000, "rank": 5, "distance": 2, "time": 433.2}}, "day": 2, "month": 3, "livingplace": "Uster"}, "sam. 03.03.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"V": {"pace": 219000000000, "rank": 1, "distance": 1, "time": 263.0}}, "day": 3, "month": 3, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Winterthur"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"weekday": "thursday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 215000000000, "rank": 2, "distance": 1, "time": 258.8}}, "day": 29, "month": 5, "livingplace": "Uster"}, "jeu. 09.05.2013": {"weekday": "thursday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 225000000000, "rank": 2, "distance": 1, "time": 270.3}}, "day": 9, "month": 5, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Kloten"}, "Kerzerslauf": {"race": "Kerzerslauf", "longitude": 7.1954365, "latitude": 46.97488999999999, "date": {"sam. 17.03.2007": {"weekday": "saturday", "year": 2007, "categories": {"M5": {"pace": 336000000000, "rank": 32, "distance": 0, "time": 101.0}}, "day": 17, "month": 3, "livingplace": "Uster"}}, "location": "Kerzers"}}, "name": "Osterwalder Theo", "birth": 2003}