{"sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "longitude": 6.1431577, "latitude": 46.2043907, "date": {"sam. 01.12.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"Duc-Hom2": {"pace": 211000000000, "rank": 3, "distance": 18, "time": 3699.2}}, "day": 1, "month": 12, "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Lausanne Marathon": {"race": "Lausanne Marathon", "longitude": 6.6322734, "latitude": 46.5196535, "date": {"dim. 26.10.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-H40": {"pace": 193000000000, "rank": 1, "distance": 10, "time": 1930.6}}, "day": 26, "month": 10, "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Lausanne"}, "Morat-Fribourg": {"race": "Morat-Fribourg", "longitude": 7.120184, "latitude": 46.92922110000001, "date": {"sam. 01.10.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"17-M20": {"pace": 216000000000, "rank": 33, "distance": 17, "time": 3713.4}}, "day": 1, "month": 10, "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Murten"}, "Montreux - Les Rochers de Naye": {"race": "Montreux - Les Rochers de Naye", "longitude": 6.9106799, "latitude": 46.4312213, "date": {"dim. 08.07.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M-HElite": {"pace": 330000000000, "rank": 9, "distance": 19, "time": 6209.0}}, "day": 8, "month": 7, "livingplace": "Geneve"}, "dim. 11.07.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"M-V\u00e9t1": {"pace": 342000000000, "rank": 10, "distance": 19, "time": 6431.7}}, "day": 11, "month": 7, "livingplace": "Geneve"}, "dim. 10.07.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"M-HElite": {"pace": 327000000000, "rank": 10, "distance": 19, "time": 6152.7}}, "day": 10, "month": 7, "livingplace": "Geneve"}, "dim. 06.07.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"M-HV\u00e9t1": {"pace": 319000000000, "rank": 4, "distance": 19, "time": 6004.0}}, "day": 6, "month": 7, "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Montreux"}, "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 03.08.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"pace": 320000000000, "rank": 6, "distance": 16, "time": 5243.6}}, "day": 3, "month": 8, "livingplace": "Geneve"}, "dim. 04.08.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"V\u00e9ter 1": {"pace": 300000000000, "rank": 5, "distance": 16, "time": 4915.6}}, "day": 4, "month": 8, "livingplace": "Geneve"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}}, "name": "Panozzo Piero", "birth": 1973}