{"sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 15.06.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 228000000000, "rank": 4, "distance": 2, "time": 422.0}}, "day": 15, "month": 6, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "Andelfingen"}, "Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 03.03.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 235000000000, "rank": 8, "distance": 2, "time": 446.8}}, "day": 3, "month": 3, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 190000000000, "rank": 8, "distance": 1, "time": 228.8}}, "day": 9, "month": 6, "livingplace": "Stafa"}, "sam. 08.06.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 180000000000, "rank": 4, "distance": 1, "time": 216.2}}, "day": 8, "month": 6, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "Zumikon"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 14.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 222000000000, "rank": 16, "distance": 1, "time": 161.1}}, "day": 14, "month": 4, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "longitude": 8.6126098, "latitude": 47.6837423, "date": {"dim. 18.08.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 230000000000, "rank": 6, "distance": 2, "time": 529.5}}, "day": 18, "month": 8, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 12.01.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 261000000000, "rank": 12, "distance": 2, "time": 470.0}}, "day": 12, "month": 1, "livingplace": "Stafa"}, "sam. 14.01.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 247000000000, "rank": 6, "distance": 2, "time": 444.7}}, "day": 14, "month": 1, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "Dietikon"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 08.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 247000000000, "rank": 8, "distance": 2, "time": 446.0}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 218000000000, "rank": 4, "distance": 1, "time": 262.0}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 02.11.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"M7": {"pace": 244000000000, "rank": 16, "distance": 5, "time": 1224.8}}, "day": 2, "month": 11, "livingplace": "Meilen"}}, "location": "Wallisellen"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 23.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 275000000000, "rank": 6, "distance": 1, "time": 331.1}}, "day": 23, "month": 3, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 24.08.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"U": {"pace": 235000000000, "rank": 6, "distance": 1, "time": 329.6}}, "day": 24, "month": 8, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}}, "name": "R\u00fcttimann Cyrill", "birth": 2002}