{"sex": "M", "races": {"Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon": {"race": "Course p\u00e9destre Thyon-Dixence, Thyon", "date": {"dim. 02.08.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"V\u00e9ter 2": {"pace": 455000000000, "rank": 18, "distance": 16, "time": 7453.7}}, "day": 2, "month": 8, "livingplace": "Aven"}}, "location": "Thyon-Les Collons"}, "Sierre-Zinal, Sierre": {"race": "Sierre-Zinal, Sierre", "longitude": 7.533536199999999, "latitude": 46.29413110000001, "date": {"dim. 10.08.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"V\u00e9t_II": {"pace": 625000000000, "rank": 97, "distance": 31, "time": 19399.3}}, "day": 10, "month": 8, "livingplace": "Aven"}}, "location": "Sierre"}, "Tour du Chablais #1 Roche": {"race": "Tour du Chablais #1 Roche", "longitude": 6.9916269, "latitude": 46.2957462, "date": {"mer. 07.04.2010": {"weekday": "wednesday", "year": 2010, "categories": {"M-M40": {"pace": 240000000000, "rank": 34, "distance": 9, "time": 2156.1}}, "day": 7, "month": 4, "livingplace": "Aven"}}, "location": "Ollon VD"}, "Lausanne Marathon": {"race": "Lausanne Marathon", "longitude": 6.6322734, "latitude": 46.5196535, "date": {"dim. 31.10.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"10-H3": {"pace": 246000000000, "rank": 60, "distance": 10, "time": 2461.7}}, "day": 31, "month": 10, "livingplace": "Aven"}}, "location": "Lausanne"}, "Tour du Chablais #4 St  Maurice": {"race": "Tour du Chablais #4 St  Maurice", "date": {"mer. 24.04.2013": {"weekday": "wednesday", "year": 2013, "categories": {"M-M50": {"pace": 260000000000, "rank": 19, "distance": 10, "time": 2608.5}}, "day": 24, "month": 4, "livingplace": "Aven"}}, "location": "Les Mosses"}, "Basler Stadtlauf": {"race": "Basler Stadtlauf", "longitude": 7.5885761, "latitude": 47.5595986, "date": {"sam. 28.11.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"M50": {"pace": 232000000000, "rank": 23, "distance": 6, "time": 1280.0}}, "day": 28, "month": 11, "livingplace": "Aven"}}, "location": "Basel"}}, "name": "Sauthier Jean-Fran\u00e7ois", "birth": 1961}