{"sex": "M", "races": {"GP Fricktal, Eiken": {"race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 07.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"M20": {"pace": 340000000000, "rank": 36, "distance": 16, "time": 5480.0}}, "day": 7, "month": 4, "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Eiken"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 15.10.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"21-Mjun": {"pace": 349000000000, "rank": 27, "distance": 21, "time": 7373.9}}, "day": 15, "month": 10, "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Beinwil am See"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 25.02.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"M20": {"pace": 343000000000, "rank": 162, "distance": 11, "time": 3773.1}}, "day": 25, "month": 2, "livingplace": "Windisch"}, "sam. 23.02.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"11-M20": {"pace": 292000000000, "rank": 134, "distance": 11, "time": 3221.0}}, "day": 23, "month": 2, "livingplace": "Baden"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 22.04.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"42-M18": {"pace": 403000000000, "rank": 12, "distance": 42, "time": 17031.5}}, "day": 22, "month": 4, "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Jungfrau-Marathon, Interlaken": {"race": "Jungfrau-Marathon, Interlaken", "date": {"sam. 08.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"SO-M20": {"pace": 500000000000, "rank": 1016, "distance": 42, "time": 21097.5}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Interlaken"}, "Kerzerslauf": {"race": "Kerzerslauf", "longitude": 7.1954365, "latitude": 46.97488999999999, "date": {"sam. 15.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"15-M20": {"pace": 331000000000, "rank": 559, "distance": 15, "time": 4974.4}}, "day": 15, "month": 3, "livingplace": "Windisch"}, "sam. 16.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"15-U20M": {"pace": 299000000000, "rank": 35, "distance": 15, "time": 4485.6}}, "day": 16, "month": 3, "livingplace": "Windisch"}, "sam. 17.03.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"15-M19": {"pace": 309000000000, "rank": 45, "distance": 15, "time": 4648.6}}, "day": 17, "month": 3, "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Kerzers"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 15.12.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-M20": {"pace": 264000000000, "rank": 230, "distance": 10, "time": 2642.6}}, "day": 15, "month": 12, "livingplace": "Windisch"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Schlegel Pascal", "birth": 1994}