{"sex": "M", "races": {"Luzerner Stadtlauf": {"race": "Luzerner Stadtlauf", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"sam. 25.04.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"K-22": {"pace": 244000000000, "rank": 25, "distance": 4, "time": 945.3}}, "day": 25, "month": 4, "livingplace": "Kerns"}}, "location": "Luzern"}, "Rotseelauf, Ebikon": {"race": "Rotseelauf, Ebikon", "date": {"sam. 04.04.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"M19": {"pace": 257000000000, "rank": 8, "distance": 10, "time": 2576.6}}, "day": 4, "month": 4, "livingplace": "Kerns"}, "sam. 19.04.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"M14": {"pace": 231000000000, "rank": 8, "distance": 2, "time": 509.2}}, "day": 19, "month": 4, "livingplace": "Kerns"}, "sam. 21.04.2007": {"weekday": "saturday", "year": 2007, "categories": {"M12": {"pace": 230000000000, "rank": 5, "distance": 2, "time": 508.0}}, "day": 21, "month": 4, "livingplace": "Kerns"}}, "location": "Ebikon"}, "Thuner Stadtlauf, Thun": {"race": "Thuner Stadtlauf, Thun", "longitude": 7.6279881, "latitude": 46.7579868, "date": {"dim. 22.08.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"5-JunM": {"pace": 228000000000, "rank": 9, "distance": 5, "time": 1140.8}}, "day": 22, "month": 8, "livingplace": "Kerns"}}, "location": "Thun"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 27.06.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"KMJA": {"pace": 254000000000, "rank": 24, "distance": 6, "time": 1474.9}}, "day": 27, "month": 6, "livingplace": "Kerns"}}, "location": "Sempach Stadt"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 15.12.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-M20": {"pace": 280000000000, "rank": 335, "distance": 10, "time": 2808.9}}, "day": 15, "month": 12, "livingplace": "Kerns"}, "dim. 13.12.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"Knaben A": {"pace": 231000000000, "rank": 27, "distance": 3, "time": 601.0}}, "day": 13, "month": 12, "livingplace": "Kerns"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster": {"race": "Fl\u00e4ckelauf Berom\u00fcnster", "date": {"sam. 16.05.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"JugB-M": {"pace": 236000000000, "rank": 13, "distance": 3, "time": 769.7}}, "day": 16, "month": 5, "livingplace": "Kerns"}}, "location": "Berom\u00fcnster"}}, "name": "Sch\u00f6nb\u00e4chler Pascal", "birth": 1994}