{"sex": "M", "races": {"Liestaler Stadtlauf": {"race": "Liestaler Stadtlauf", "longitude": 7.7334272, "latitude": 47.4866143, "date": {"mer. 28.08.2013": {"weekday": "wednesday", "year": 2013, "categories": {"M30": {"pace": 234000000000, "rank": 7, "distance": 12, "time": 2808.1}}, "day": 28, "month": 8, "livingplace": "Liestal"}, "mer. 26.08.2015": {"weekday": "wednesday", "year": 2015, "categories": {"M30": {"pace": 240000000000, "rank": 6, "distance": 12, "time": 2885.7}}, "day": 26, "month": 8, "livingplace": "Liestal"}, "mer. 31.08.2011": {"weekday": "wednesday", "year": 2011, "categories": {"M30": {"pace": 240000000000, "rank": 4, "distance": 12, "time": 2890.6}}, "day": 31, "month": 8, "livingplace": "Liestal"}}, "location": "Liestal"}, "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel": {"race": "Dreil\u00e4nder-Lauf, Basel", "longitude": 7.5885761, "latitude": 47.5595986, "date": {"dim. 22.05.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"21M30": {"pace": 245000000000, "rank": 4, "distance": 21, "time": 5175.1}}, "day": 22, "month": 5, "livingplace": "Liestal"}, "dim. 16.05.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"21M20": {"pace": 235000000000, "rank": 4, "distance": 21, "time": 4965.9}}, "day": 16, "month": 5, "livingplace": "Liestal"}, "dim. 26.05.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"21M30": {"pace": 239000000000, "rank": 15, "distance": 21, "time": 5047.2}}, "day": 26, "month": 5, "livingplace": "Liestal"}, "dim. 20.05.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"21M30": {"pace": 242000000000, "rank": 4, "distance": 21, "time": 5107.0}}, "day": 20, "month": 5, "livingplace": "Liestal"}}, "location": "Basel"}, "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach": {"race": "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach", "longitude": 7.6940529, "latitude": 46.6254387, "date": {"dim. 25.05.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"M30": {"pace": 312000000000, "rank": 26, "distance": 16, "time": 5024.6}}, "day": 25, "month": 5, "livingplace": "Liestal"}}, "location": "Reichenbach im Kandertal"}, "IWB Basel Marathon": {"race": "IWB Basel Marathon", "longitude": 7.5885761, "latitude": 47.5595986, "date": {"dim. 23.09.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M-42-M30": {"pace": 257000000000, "rank": 5, "distance": 42, "time": 10857.3}}, "day": 23, "month": 9, "livingplace": "Liestal"}, "dim. 22.09.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"H-21-M30": {"pace": 236000000000, "rank": 10, "distance": 21, "time": 4985.5}}, "day": 22, "month": 9, "livingplace": "Liestal"}, "dim. 11.09.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"M-42-M30": {"pace": 267000000000, "rank": 5, "distance": 42, "time": 11274.7}}, "day": 11, "month": 9, "livingplace": "Liestal"}}, "location": "Basel"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 06.04.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"42-M30": {"pace": 251000000000, "rank": 51, "distance": 42, "time": 10606.4}}, "day": 6, "month": 4, "livingplace": "Liestal"}, "dim. 19.04.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"42-M30": {"pace": 253000000000, "rank": 48, "distance": 42, "time": 10686.8}}, "day": 19, "month": 4, "livingplace": "Liestal"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide": {"race": "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide", "date": {"sam. 28.06.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"42-M30": {"pace": 422000000000, "rank": 18, "distance": 42, "time": 17813.9}}, "day": 28, "month": 6, "livingplace": "Liestal"}}, "location": "Lenzerheide/Lai"}, "Basler Stadtlauf": {"race": "Basler Stadtlauf", "longitude": 7.5885761, "latitude": 47.5595986, "date": {"sam. 28.11.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"M": {"pace": 217000000000, "rank": 58, "distance": 6, "time": 1196.7}}, "day": 28, "month": 11, "livingplace": "Liestal"}}, "location": "Basel"}}, "name": "Schweizer Andreas", "birth": 1981}