{"sex": "M", "races": {"Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 22.07.2011": {"weekday": "friday", "year": 2011, "categories": {"S1": {"pace": 199000000000, "rank": 3, "distance": 14, "time": 2814.1}}, "day": 22, "month": 7, "livingplace": "Elsau"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf": {"race": "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf", "date": {"sam. 10.09.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"HKM": {"pace": 193000000000, "rank": 8, "distance": 9, "time": 1723.1}}, "day": 10, "month": 9, "livingplace": "Elsau"}}, "location": "Altst\u00e4tten SG"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 10.05.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 207000000000, "rank": 2, "distance": 11, "time": 2322.8}}, "day": 10, "month": 5, "livingplace": "Elsau"}}, "location": "Zumikon"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "longitude": 8.6126098, "latitude": 47.6837423, "date": {"dim. 24.08.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 214000000000, "rank": 1, "distance": 20, "time": 4340.0}}, "day": 24, "month": 8, "livingplace": "Elsau"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"weekday": "thursday", "year": 2014, "categories": {"C": {"pace": 204000000000, "rank": 1, "distance": 17, "time": 3471.7}}, "day": 29, "month": 5, "livingplace": "Elsau"}}, "location": "Kloten"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 25.02.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"M40": {"pace": 198000000000, "rank": 3, "distance": 11, "time": 2184.9}}, "day": 25, "month": 2, "livingplace": "Elsau"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 22.04.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"42-MElit": {"pace": 219000000000, "rank": 24, "distance": 42, "time": 9256.2}}, "day": 22, "month": 4, "livingplace": "Raterschen"}, "dim. 06.04.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"42-MElit": {"pace": 212000000000, "rank": 24, "distance": 42, "time": 8963.2}}, "day": 6, "month": 4, "livingplace": "Elsau"}, "dim. 07.04.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"42-MElit": {"pace": 213000000000, "rank": 15, "distance": 42, "time": 9001.8}}, "day": 7, "month": 4, "livingplace": "Elsau"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Morat-Fribourg": {"race": "Morat-Fribourg", "longitude": 7.120184, "latitude": 46.92922110000001, "date": {"sam. 06.10.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"17-M40": {"pace": 210000000000, "rank": 1, "distance": 17, "time": 3670.7}}, "day": 6, "month": 10, "livingplace": "Elsau"}}, "location": "Murten"}, "Kerzerslauf": {"race": "Kerzerslauf", "longitude": 7.1954365, "latitude": 46.97488999999999, "date": {"sam. 16.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"15-M40": {"pace": 207000000000, "rank": 3, "distance": 15, "time": 3118.1}}, "day": 16, "month": 3, "livingplace": "Elsau"}, "sam. 20.03.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"15-M35": {"pace": 206000000000, "rank": 10, "distance": 15, "time": 3097.7}}, "day": 20, "month": 3, "livingplace": "Elsau"}, "sam. 17.03.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"15-M40": {"pace": 205000000000, "rank": 2, "distance": 15, "time": 3082.1}}, "day": 17, "month": 3, "livingplace": "Elsan"}}, "location": "Kerzers"}, "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide": {"race": "Graub\u00fcnden Marathon Walking, Lenzerheide", "date": {"sam. 28.06.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"20M-M40": {"pace": 277000000000, "rank": 1, "distance": 31, "time": 8532.6}}, "day": 28, "month": 6, "livingplace": "Oerlikon"}}, "location": "Lenzerheide/Lai"}}, "name": "Schwarz Iwan", "birth": 1972}