{"sex": "F", "races": {"Int Greifenseelauf, Uster": {"race": "Int Greifenseelauf, Uster", "longitude": 8.717873899999999, "latitude": 47.3482747, "date": {"sam. 19.09.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"H-W35": {"pace": 284000000000, "rank": 20, "distance": 21, "time": 6004.8}}, "day": 19, "month": 9, "livingplace": "Appenzell"}, "sam. 22.09.2007": {"weekday": "saturday", "year": 2007, "categories": {"K/W35": {"pace": 274000000000, "rank": 11, "distance": 21, "time": 5804.9}}, "day": 22, "month": 9, "livingplace": "Appenzell"}, "sam. 16.09.2006": {"weekday": "saturday", "year": 2006, "categories": {"H/W35": {"pace": 270000000000, "rank": 15, "distance": 21, "time": 5713.4}}, "day": 16, "month": 9, "livingplace": "Appenzell"}, "sam. 17.09.2005": {"weekday": "saturday", "year": 2005, "categories": {"H/W35": {"pace": 255000000000, "rank": 10, "distance": 21, "time": 5386.4}}, "day": 17, "month": 9, "livingplace": "Appenzell"}, "sam. 20.09.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"H-W35": {"pace": 270000000000, "rank": 14, "distance": 21, "time": 5714.3}}, "day": 20, "month": 9, "livingplace": "Appenzell"}}, "location": "Uster"}, "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf": {"race": "Altst\u00e4tter St\u00e4dtlilauf", "date": {"sam. 10.09.2005": {"weekday": "saturday", "year": 2005, "categories": {"HKF": {"pace": 241000000000, "rank": 10, "distance": 7, "time": 1666.8}}, "day": 10, "month": 9, "livingplace": "Appenzell"}}, "location": "Altst\u00e4tten SG"}, "Winterthur Marathon": {"race": "Winterthur Marathon", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"dim. 31.05.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"HM-F40": {"pace": 273000000000, "rank": 6, "distance": 21, "time": 5752.3}}, "day": 31, "month": 5, "livingplace": "Appenzell"}, "dim. 01.06.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"H-F40": {"pace": 272000000000, "rank": 3, "distance": 21, "time": 5727.1}}, "day": 1, "month": 6, "livingplace": "Appenzell"}, "dim. 26.05.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"H-F40": {"pace": 270000000000, "rank": 4, "distance": 21, "time": 5688.3}}, "day": 26, "month": 5, "livingplace": "Appenzell"}}, "location": "Winterthur"}}, "name": "Speck Regula", "birth": 1970}