{"sex": "M", "races": {"Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 372000000000, "rank": 13, "distance": 1, "time": 193.6}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Gossau"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 29.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 439000000000, "rank": 48, "distance": 1, "time": 378.0}}, "day": 29, "month": 3, "livingplace": "Gossau"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}}, "name": "Stacher Sievi", "birth": 2009}