{"sex": "M", "races": {"Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 24.07.2015": {"weekday": "friday", "year": 2015, "categories": {"Sen2": {"pace": 278000000000, "rank": 97, "distance": 14, "time": 3940.4}}, "day": 24, "month": 7, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "GP Fricktal, Eiken": {"race": "GP Fricktal, Eiken", "date": {"sam. 11.04.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"M20": {"pace": 283000000000, "rank": 15, "distance": 16, "time": 4565.0}}, "day": 11, "month": 4, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Eiken"}, "Sempacherseelauf, Sursee": {"race": "Sempacherseelauf, Sursee", "date": {"sam. 08.05.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"21M18": {"pace": 281000000000, "rank": 38, "distance": 21, "time": 5934.8}}, "day": 8, "month": 5, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Sursee"}, "Winterthur Marathon": {"race": "Winterthur Marathon", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"dim. 01.06.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"M-M30": {"pace": 302000000000, "rank": 18, "distance": 42, "time": 12751.7}}, "day": 1, "month": 6, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Winterthur"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 13.10.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"21-M30": {"pace": 265000000000, "rank": 125, "distance": 21, "time": 5598.6}}, "day": 13, "month": 10, "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 12.10.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"21-M30": {"pace": 267000000000, "rank": 161, "distance": 21, "time": 5641.2}}, "day": 12, "month": 10, "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 10.10.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"21-M30": {"pace": 264000000000, "rank": 123, "distance": 21, "time": 5583.3}}, "day": 10, "month": 10, "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 16.10.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"21-M20": {"pace": 313000000000, "rank": 252, "distance": 21, "time": 6617.1}}, "day": 16, "month": 10, "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 15.10.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"21-M30": {"pace": 270000000000, "rank": 220, "distance": 21, "time": 5708.5}}, "day": 15, "month": 10, "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 10.10.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"21-M20": {"pace": 294000000000, "rank": 150, "distance": 21, "time": 6221.1}}, "day": 10, "month": 10, "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 11.10.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"21-M30": {"pace": 267000000000, "rank": 135, "distance": 21, "time": 5634.4}}, "day": 11, "month": 10, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Beinwil am See"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 27.02.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"M20": {"pace": 265000000000, "rank": 84, "distance": 11, "time": 2923.7}}, "day": 27, "month": 2, "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 26.02.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"M30": {"pace": 274000000000, "rank": 252, "distance": 11, "time": 3024.1}}, "day": 26, "month": 2, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"race": "Lucerne Marathon, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 31.10.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"M-M20": {"pace": 313000000000, "rank": 72, "distance": 42, "time": 13221.8}}, "day": 31, "month": 10, "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 30.10.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"M-M30": {"pace": 311000000000, "rank": 164, "distance": 42, "time": 13138.0}}, "day": 30, "month": 10, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Luzern"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 04.09.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"A": {"pace": 286000000000, "rank": 24, "distance": 11, "time": 3234.4}}, "day": 4, "month": 9, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Frauenfelder": {"race": "Frauenfelder", "date": {"dim. 18.11.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M-M30": {"pace": 320000000000, "rank": 28, "distance": 42, "time": 13527.1}}, "day": 18, "month": 11, "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 15.11.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"HM-M20": {"pace": 279000000000, "rank": 68, "distance": 21, "time": 5891.6}}, "day": 15, "month": 11, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Frauenfeld"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M2": {"pace": 260000000000, "rank": 24, "distance": 10, "time": 2470.7}}, "day": 4, "month": 11, "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 01.11.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"M1": {"pace": 268000000000, "rank": 19, "distance": 10, "time": 2555.0}}, "day": 1, "month": 11, "livingplace": "Winterthur"}, "dim. 07.11.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"M1": {"pace": 278000000000, "rank": 16, "distance": 10, "time": 2643.2}}, "day": 7, "month": 11, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Wallisellen"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 20.06.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"A": {"pace": 271000000000, "rank": 26, "distance": 15, "time": 4035.8}}, "day": 20, "month": 6, "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 19.06.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"A": {"pace": 279000000000, "rank": 21, "distance": 15, "time": 4147.2}}, "day": 19, "month": 6, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Andelfingen"}, "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems": {"race": "B\u00fcndner Fr\u00fchlingslauf, Domat   Ems", "date": {"sam. 25.04.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"M20": {"pace": 314000000000, "rank": 17, "distance": 25, "time": 7868.7}}, "day": 25, "month": 4, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Thusis"}, "Hellebardenlauf Sempach": {"race": "Hellebardenlauf Sempach", "date": {"sam. 27.06.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"LMHK": {"pace": 277000000000, "rank": 52, "distance": 16, "time": 4470.1}}, "day": 27, "month": 6, "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 26.06.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"16-M20": {"pace": 302000000000, "rank": 17, "distance": 16, "time": 4868.3}}, "day": 26, "month": 6, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Sempach Stadt"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 17.04.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"42-M30": {"pace": 318000000000, "rank": 365, "distance": 42, "time": 13422.3}}, "day": 17, "month": 4, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 21.05.2009": {"weekday": "thursday", "year": 2009, "categories": {"A": {"pace": 289000000000, "rank": 41, "distance": 17, "time": 4922.2}}, "day": 21, "month": 5, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Kloten"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 11.09.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"A": {"pace": 287000000000, "rank": 23, "distance": 14, "time": 4111.3}}, "day": 11, "month": 9, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Baldeggerseelauf, Hitzkirch": {"race": "Baldeggerseelauf, Hitzkirch", "date": {"sam. 06.06.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"16-M20": {"pace": 276000000000, "rank": 23, "distance": 16, "time": 4441.9}}, "day": 6, "month": 6, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Hitzkirch"}}, "name": "Streiff Christoph", "birth": 1981}