{"sex": "M", "races": {"Int Greifenseelauf, Uster": {"race": "Int Greifenseelauf, Uster", "longitude": 8.717873899999999, "latitude": 47.3482747, "date": {"sam. 20.09.2003": {"weekday": "saturday", "year": 2003, "categories": {"H/M30": {"pace": 326000000000, "rank": 378, "distance": 21, "time": 6896.5}}, "day": 20, "month": 9, "livingplace": "Jona"}, "sam. 22.09.2007": {"weekday": "saturday", "year": 2007, "categories": {"H/M35": {"pace": 308000000000, "rank": 467, "distance": 21, "time": 6521.8}}, "day": 22, "month": 9, "livingplace": "Jona"}, "sam. 16.09.2006": {"weekday": "saturday", "year": 2006, "categories": {"H/M35": {"pace": 299000000000, "rank": 385, "distance": 21, "time": 6322.9}}, "day": 16, "month": 9, "livingplace": "Jona"}, "sam. 17.09.2005": {"weekday": "saturday", "year": 2005, "categories": {"H/M35": {"pace": 293000000000, "rank": 559, "distance": 21, "time": 6185.9}}, "day": 17, "month": 9, "livingplace": "Jona"}, "sam. 18.09.2004": {"weekday": "saturday", "year": 2004, "categories": {"H/M35": {"pace": 321000000000, "rank": 732, "distance": 21, "time": 6794.0}}, "day": 18, "month": 9, "livingplace": "Jona"}}, "location": "Uster"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 20.07.2012": {"weekday": "friday", "year": 2012, "categories": {"S2": {"pace": 263000000000, "rank": 118, "distance": 14, "time": 3721.4}}, "day": 20, "month": 7, "livingplace": "Jona"}, "ven. 24.07.2015": {"weekday": "friday", "year": 2015, "categories": {"Sen3": {"pace": 271000000000, "rank": 95, "distance": 14, "time": 3844.1}}, "day": 24, "month": 7, "livingplace": "Jona"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 14.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 263000000000, "rank": 120, "distance": 10, "time": 2632.6}}, "day": 14, "month": 4, "livingplace": "Jona"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 283000000000, "rank": 32, "distance": 12, "time": 3426.5}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Jona"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Luzerner Stadtlauf": {"race": "Luzerner Stadtlauf", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"sam. 07.05.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"K-28": {"pace": 267000000000, "rank": 114, "distance": 6, "time": 1508.9}}, "day": 7, "month": 5, "livingplace": "Jona"}}, "location": "Luzern"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 08.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 284000000000, "rank": 59, "distance": 14, "time": 3985.5}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Jona"}, "sam. 10.09.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"C": {"pace": 307000000000, "rank": 60, "distance": 14, "time": 4308.0}}, "day": 10, "month": 9, "livingplace": "Jona"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 24.08.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 265000000000, "rank": 34, "distance": 11, "time": 3003.2}}, "day": 24, "month": 8, "livingplace": "Jona"}, "sam. 03.09.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"C": {"pace": 295000000000, "rank": 63, "distance": 11, "time": 3340.2}}, "day": 3, "month": 9, "livingplace": "Lauftreff"}, "sam. 01.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 257000000000, "rank": 44, "distance": 11, "time": 2910.1}}, "day": 1, "month": 9, "livingplace": "Jona"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 23.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 279000000000, "rank": 77, "distance": 12, "time": 3214.7}}, "day": 23, "month": 3, "livingplace": "Jona"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 18.06.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"C": {"pace": 284000000000, "rank": 91, "distance": 15, "time": 4231.7}}, "day": 18, "month": 6, "livingplace": "Jona"}}, "location": "Andelfingen"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 20.04.2008": {"weekday": "sunday", "year": 2008, "categories": {"M30": {"pace": 319000000000, "rank": 654, "distance": 42, "time": 13483.9}}, "day": 20, "month": 4, "livingplace": "Jona"}, "dim. 13.04.2003": {"weekday": "sunday", "year": 2003, "categories": {"M30": {"pace": 363000000000, "rank": 1255, "distance": 42, "time": 15338.0}}, "day": 13, "month": 4, "livingplace": "Jona"}, "dim. 09.04.2006": {"weekday": "sunday", "year": 2006, "categories": {"M30": {"pace": 350000000000, "rank": 1123, "distance": 42, "time": 14808.8}}, "day": 9, "month": 4, "livingplace": "Jona"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 273000000000, "rank": 82, "distance": 11, "time": 3067.5}}, "day": 9, "month": 6, "livingplace": "Jona"}, "sam. 08.06.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 303000000000, "rank": 78, "distance": 11, "time": 3398.9}}, "day": 8, "month": 6, "livingplace": "Jona"}}, "location": "Zumikon"}, "Schlosslauf Rapperswil-Jona": {"race": "Schlosslauf Rapperswil-Jona", "longitude": 8.818437399999999, "latitude": 47.2266239, "date": {"dim. 09.10.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"9-M3": {"pace": 269000000000, "rank": 34, "distance": 9, "time": 2434.2}}, "day": 9, "month": 10, "livingplace": "Jona"}, "dim. 08.10.2006": {"weekday": "sunday", "year": 2006, "categories": {"MK": {"pace": 261000000000, "rank": 46, "distance": 5, "time": 1414.2}}, "day": 8, "month": 10, "livingplace": "Jona"}, "dim. 09.10.2005": {"weekday": "sunday", "year": 2005, "categories": {"M2": {"pace": 273000000000, "rank": 51, "distance": 9, "time": 2469.2}}, "day": 9, "month": 10, "livingplace": "Jona"}, "dim. 06.10.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-M3": {"pace": 257000000000, "rank": 30, "distance": 10, "time": 2573.6}}, "day": 6, "month": 10, "livingplace": "Jona"}}, "location": "Rapperswil SG"}, "Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 02.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 284000000000, "rank": 83, "distance": 11, "time": 3133.2}}, "day": 2, "month": 3, "livingplace": "Jona"}}, "location": "Winterthur"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"weekday": "thursday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 285000000000, "rank": 146, "distance": 17, "time": 4854.3}}, "day": 9, "month": 5, "livingplace": "Jona"}}, "location": "Kloten"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 25.02.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"M40": {"pace": 276000000000, "rank": 371, "distance": 11, "time": 3045.2}}, "day": 25, "month": 2, "livingplace": "Jona"}, "sam. 22.02.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"11-M40": {"pace": 270000000000, "rank": 244, "distance": 11, "time": 2976.7}}, "day": 22, "month": 2, "livingplace": "Jona"}}, "location": "Bremgarten AG"}}, "name": "Studler Patrick", "birth": 1969}