{"sex": "M", "races": {"Int Greifenseelauf, Uster": {"race": "Int Greifenseelauf, Uster", "longitude": 8.717873899999999, "latitude": 47.3482747, "date": {"sam. 19.09.2009": {"weekday": "saturday", "year": 2009, "categories": {"K-M40": {"pace": 373000000000, "rank": 172, "distance": 10, "time": 3731.9}}, "day": 19, "month": 9, "livingplace": "Uetikon am See"}, "sam. 16.09.2006": {"weekday": "saturday", "year": 2006, "categories": {"H/M45": {"pace": 376000000000, "rank": 770, "distance": 21, "time": 7954.2}}, "day": 16, "month": 9, "livingplace": "Uetikon am See"}, "sam. 18.09.2004": {"weekday": "saturday", "year": 2004, "categories": {"71": {"pace": 339000000000, "rank": 33, "distance": 1, "time": 407.9}}, "day": 18, "month": 9, "livingplace": "Uetikon am See"}}, "location": "Uster"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 03.04.2005": {"weekday": "sunday", "year": 2005, "categories": {"M40": {"pace": 403000000000, "rank": 1008, "distance": 42, "time": 17037.2}}, "day": 3, "month": 4, "livingplace": "Uetikon am See"}, "dim. 20.04.2008": {"weekday": "sunday", "year": 2008, "categories": {"M45": {"pace": 429000000000, "rank": 697, "distance": 42, "time": 18117.7}}, "day": 20, "month": 4, "livingplace": "Uetikon am See"}, "dim. 06.04.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"42-M50": {"pace": 425000000000, "rank": 270, "distance": 42, "time": 17947.2}}, "day": 6, "month": 4, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 26.10.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"H-M50": {"pace": 377000000000, "rank": 668, "distance": 21, "time": 7953.8}}, "day": 26, "month": 10, "livingplace": "Stafa"}, "dim. 27.10.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"H-M50": {"pace": 388000000000, "rank": 648, "distance": 21, "time": 8189.7}}, "day": 27, "month": 10, "livingplace": "Uetikon am See"}}, "location": "Luzern"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 31.03.2001": {"weekday": "saturday", "year": 2001, "categories": {"C": {"pace": 309000000000, "rank": 185, "distance": 11, "time": 3369.5}}, "day": 31, "month": 3, "livingplace": "Feldmeilen"}, "sam. 24.05.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"C": {"pace": 279000000000, "rank": 162, "distance": 15, "time": 4154.6}}, "day": 24, "month": 5, "livingplace": "Meilen"}}, "location": "Zumikon"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 08.01.2005": {"weekday": "saturday", "year": 2005, "categories": {"C": {"pace": 344000000000, "rank": 286, "distance": 12, "time": 4170.9}}, "day": 8, "month": 1, "livingplace": "Uetikon am See"}}, "location": "Dietikon"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 25.02.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"M50": {"pace": 378000000000, "rank": 448, "distance": 11, "time": 4168.9}}, "day": 25, "month": 2, "livingplace": "Uetikon am See"}, "sam. 23.02.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"11-M50": {"pace": 339000000000, "rank": 350, "distance": 11, "time": 3737.4}}, "day": 23, "month": 2, "livingplace": "Meilen"}, "sam. 28.02.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"11-M50": {"pace": 363000000000, "rank": 432, "distance": 11, "time": 3994.3}}, "day": 28, "month": 2, "livingplace": "Meilen"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"race": "Lucerne Marathon, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 28.10.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"H-M50": {"pace": 374000000000, "rank": 570, "distance": 21, "time": 7891.8}}, "day": 28, "month": 10, "livingplace": "Uetikon am See"}}, "location": "Luzern"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 24.05.2001": {"weekday": "thursday", "year": 2001, "categories": {"C": {"pace": 330000000000, "rank": 239, "distance": 17, "time": 5611.1}}, "day": 24, "month": 5, "livingplace": "Feldmeilen"}}, "location": "Kloten"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 06.09.2008": {"weekday": "saturday", "year": 2008, "categories": {"C": {"pace": 372000000000, "rank": 150, "distance": 11, "time": 4210.5}}, "day": 6, "month": 9, "livingplace": "Meilen"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 24.03.2001": {"weekday": "saturday", "year": 2001, "categories": {"C": {"pace": 334000000000, "rank": 228, "distance": 12, "time": 3843.6}}, "day": 24, "month": 3, "livingplace": "Uetikon am See"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"8-MM50": {"pace": 355000000000, "rank": 598, "distance": 9, "time": 3055.1}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Uetikon am See"}, "dim. 10.12.2006": {"weekday": "sunday", "year": 2006, "categories": {"MenAK2-8": {"pace": 328000000000, "rank": 1242, "distance": 9, "time": 2822.8}}, "day": 10, "month": 12, "livingplace": "Uetikon am See"}, "dim. 15.12.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"10-M50": {"pace": 357000000000, "rank": 650, "distance": 10, "time": 3571.8}}, "day": 15, "month": 12, "livingplace": "Uetikon am See"}, "dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"10-M50": {"pace": 350000000000, "rank": 657, "distance": 10, "time": 3501.8}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Stafa"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Sturzenegger Ivo", "birth": 1961}