{"sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 18.06.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"U": {"pace": 254000000000, "rank": 10, "distance": 2, "time": 470.0}}, "day": 18, "month": 6, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Andelfingen"}, "Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 05.03.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"U": {"pace": 236000000000, "rank": 5, "distance": 2, "time": 450.1}}, "day": 5, "month": 3, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 03.03.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 233000000000, "rank": 6, "distance": 2, "time": 443.8}}, "day": 3, "month": 3, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Winterthur"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 05.06.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"V": {"pace": 185000000000, "rank": 4, "distance": 1, "time": 222.1}}, "day": 5, "month": 6, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Zumikon"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 14.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 212000000000, "rank": 9, "distance": 1, "time": 153.9}}, "day": 14, "month": 4, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 14.01.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 253000000000, "rank": 8, "distance": 2, "time": 456.3}}, "day": 14, "month": 1, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 08.01.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"U": {"pace": 246000000000, "rank": 7, "distance": 2, "time": 443.2}}, "day": 8, "month": 1, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Dietikon"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 11.09.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"V": {"pace": 242000000000, "rank": 3, "distance": 2, "time": 435.8}}, "day": 11, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 08.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 244000000000, "rank": 7, "distance": 2, "time": 440.3}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 10.09.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"U": {"pace": 244000000000, "rank": 9, "distance": 2, "time": 440.6}}, "day": 10, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 02.06.2011": {"weekday": "thursday", "year": 2011, "categories": {"U": {"pace": 253000000000, "rank": 12, "distance": 1, "time": 303.8}}, "day": 2, "month": 6, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Kloten"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 01.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"U": {"pace": 226000000000, "rank": 3, "distance": 1, "time": 316.4}}, "day": 1, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 03.09.2011": {"weekday": "saturday", "year": 2011, "categories": {"U": {"pace": 244000000000, "rank": 7, "distance": 1, "time": 342.3}}, "day": 3, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}, "sam. 04.09.2010": {"weekday": "saturday", "year": 2010, "categories": {"V": {"pace": 222000000000, "rank": 1, "distance": 1, "time": 222.6}}, "day": 4, "month": 9, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"Sch\u00fcB2-M": {"pace": 206000000000, "rank": 1, "distance": 1, "time": 289.2}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 12.12.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"pace": 221000000000, "rank": 6, "distance": 1, "time": 309.4}}, "day": 12, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}, "dim. 13.12.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"Sch\u00fcB1-M": {"pace": 231000000000, "rank": 14, "distance": 1, "time": 324.0}}, "day": 13, "month": 12, "livingplace": "Zurich"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Th\u00fcmena Yann", "birth": 2001}