{"sex": "M", "races": {"Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 250000000000, "rank": 11, "distance": 2, "time": 464.3}}, "day": 14, "month": 6, "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Andelfingen"}, "Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 01.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 255000000000, "rank": 13, "distance": 2, "time": 485.6}}, "day": 1, "month": 3, "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Winterthur"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 225000000000, "rank": 21, "distance": 2, "time": 428.6}}, "day": 28, "month": 9, "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 29.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 293000000000, "rank": 25, "distance": 1, "time": 351.9}}, "day": 29, "month": 3, "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 12.04.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 250000000000, "rank": 17, "distance": 2, "time": 333.1}}, "day": 12, "month": 4, "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 10.01.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"U": {"pace": 258000000000, "rank": 11, "distance": 2, "time": 465.3}}, "day": 10, "month": 1, "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Dietikon"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 249000000000, "rank": 11, "distance": 1, "time": 299.0}}, "day": 29, "month": 6, "livingplace": "Sulzbach"}, "dim. 08.09.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"V": {"pace": 254000000000, "rank": 8, "distance": 1, "time": 305.4}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"weekday": "thursday", "year": 2014, "categories": {"U": {"pace": 247000000000, "rank": 11, "distance": 1, "time": 297.0}}, "day": 29, "month": 5, "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Kloten"}, "Walliseller Lauf, Wallisellen": {"race": "Walliseller Lauf, Wallisellen", "date": {"dim. 04.11.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M9": {"pace": 305000000000, "rank": 73, "distance": 2, "time": 596.5}}, "day": 4, "month": 11, "livingplace": "Sulzbach"}, "dim. 03.11.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"M9": {"pace": 271000000000, "rank": 24, "distance": 2, "time": 542.0}}, "day": 3, "month": 11, "livingplace": "Meilen"}, "dim. 01.11.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"M9": {"pace": 241000000000, "rank": 6, "distance": 2, "time": 482.5}}, "day": 1, "month": 11, "livingplace": "Meilen"}, "dim. 02.11.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"M9": {"pace": 254000000000, "rank": 13, "distance": 2, "time": 508.5}}, "day": 2, "month": 11, "livingplace": "Meilen"}}, "location": "Wallisellen"}, "Jungfrau Minirun + Minimarathon, Interlaken": {"race": "Jungfrau Minirun + Minimarathon, Interlaken", "date": {"ven. 09.09.2011": {"weekday": "friday", "year": 2011, "categories": {"U08 M": {"pace": 238000000000, "rank": 41, "distance": 0, "time": 47.78}}, "day": 9, "month": 9, "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Interlaken"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"U12M": {"pace": 252000000000, "rank": 36, "distance": 1, "time": 403.3}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Sulzbach"}}, "location": "Z\u00fcrich"}}, "name": "Van Loo Rouven", "birth": 2004}