{"sex": "M", "races": {"Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 02.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 269000000000, "rank": 54, "distance": 11, "time": 2959.3}}, "day": 2, "month": 3, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Winterthur"}, "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri": {"race": "Aegeriseelauf, Ober\u00e4geri", "date": {"ven. 19.07.2013": {"weekday": "friday", "year": 2013, "categories": {"Sen3": {"pace": 261000000000, "rank": 105, "distance": 14, "time": 3693.2}}, "day": 19, "month": 7, "livingplace": "Cham"}, "ven. 20.07.2012": {"weekday": "friday", "year": 2012, "categories": {"S2": {"pace": 256000000000, "rank": 93, "distance": 14, "time": 3623.9}}, "day": 20, "month": 7, "livingplace": "Cham"}, "ven. 18.07.2014": {"weekday": "friday", "year": 2014, "categories": {"Sen3": {"pace": 261000000000, "rank": 65, "distance": 14, "time": 3703.8}}, "day": 18, "month": 7, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Ober\u00e4geri"}, "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach": {"race": "Bl\u00fcemlisalp-Lauf, Reichenbach", "longitude": 7.6940529, "latitude": 46.6254387, "date": {"dim. 26.05.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"M40": {"pace": 321000000000, "rank": 38, "distance": 14, "time": 4501.7}}, "day": 26, "month": 5, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Reichenbach im Kandertal"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 23.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 265000000000, "rank": 58, "distance": 12, "time": 3053.8}}, "day": 23, "month": 3, "livingplace": "Cham"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 14.04.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 257000000000, "rank": 110, "distance": 10, "time": 2575.3}}, "day": 14, "month": 4, "livingplace": "Cham"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 08.09.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 284000000000, "rank": 34, "distance": 12, "time": 3445.5}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Cham"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 25.02.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"M40": {"pace": 260000000000, "rank": 246, "distance": 11, "time": 2866.5}}, "day": 25, "month": 2, "livingplace": "Cham"}, "sam. 22.02.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"11-M40": {"pace": 254000000000, "rank": 143, "distance": 11, "time": 2797.6}}, "day": 22, "month": 2, "livingplace": "Cham"}, "sam. 28.02.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"11-M40": {"pace": 249000000000, "rank": 137, "distance": 11, "time": 2746.2}}, "day": 28, "month": 2, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "Lucerne Marathon, Luzern": {"race": "Lucerne Marathon, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 31.10.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"H-M40": {"pace": 275000000000, "rank": 301, "distance": 21, "time": 5822.4}}, "day": 31, "month": 10, "livingplace": "Cham"}, "dim. 28.10.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"H-M40": {"pace": 265000000000, "rank": 161, "distance": 21, "time": 5604.3}}, "day": 28, "month": 10, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Luzern"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 24.08.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 265000000000, "rank": 33, "distance": 11, "time": 3001.3}}, "day": 24, "month": 8, "livingplace": "Cham"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "Basler Stadtlauf": {"race": "Basler Stadtlauf", "longitude": 7.5885761, "latitude": 47.5595986, "date": {"sam. 24.11.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"M40": {"pace": 240000000000, "rank": 73, "distance": 6, "time": 1324.5}}, "day": 24, "month": 11, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Basel"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 16.12.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"8-MM40": {"pace": 245000000000, "rank": 134, "distance": 9, "time": 2109.5}}, "day": 16, "month": 12, "livingplace": "Cham"}, "dim. 11.12.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"8-MenAK2": {"pace": 261000000000, "rank": 263, "distance": 9, "time": 2245.8}}, "day": 11, "month": 12, "livingplace": "Cham"}, "dim. 12.12.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"8-MenAK2": {"pace": 255000000000, "rank": 234, "distance": 9, "time": 2201.3}}, "day": 12, "month": 12, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Glacier 3000 Run, Gstaad": {"race": "Glacier 3000 Run, Gstaad", "longitude": 7.2865728, "latitude": 46.4717588, "date": {"sam. 09.08.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"M40": {"pace": 510000000000, "rank": 61, "distance": 26, "time": 13274.3}}, "day": 9, "month": 8, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Gstaad"}, "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern": {"race": "SwissCityMarathon - Lucerne, Luzern", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"dim. 26.10.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"H-M40": {"pace": 256000000000, "rank": 118, "distance": 21, "time": 5412.6}}, "day": 26, "month": 10, "livingplace": "Cham"}, "dim. 27.10.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"H-M40": {"pace": 263000000000, "rank": 154, "distance": 21, "time": 5564.6}}, "day": 27, "month": 10, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Luzern"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "longitude": 8.5303972, "latitude": 48.5699281, "date": {"sam. 29.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"M40": {"pace": 260000000000, "rank": 47, "distance": 13, "time": 3428.6}}, "day": 29, "month": 3, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Baden"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 12.01.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 260000000000, "rank": 84, "distance": 12, "time": 3151.0}}, "day": 12, "month": 1, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Dietikon"}, "Sempacherseelauf, Sursee": {"race": "Sempacherseelauf, Sursee", "date": {"sam. 24.05.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"21M40": {"pace": 266000000000, "rank": 56, "distance": 21, "time": 5631.0}}, "day": 24, "month": 5, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Sursee"}, "M\u00e4nnlichen Halbmarathon, Grindelwald": {"race": "M\u00e4nnlichen Halbmarathon, Grindelwald", "longitude": 8.0413962, "latitude": 46.624164, "date": {"dim. 09.06.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"M40": {"pace": 441000000000, "rank": 27, "distance": 21, "time": 9323.9}}, "day": 9, "month": 6, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Grindelwald"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 09.05.2013": {"weekday": "thursday", "year": 2013, "categories": {"C": {"pace": 263000000000, "rank": 71, "distance": 17, "time": 4473.6}}, "day": 9, "month": 5, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Kloten"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 08.09.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"C": {"pace": 276000000000, "rank": 52, "distance": 14, "time": 3869.9}}, "day": 8, "month": 9, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Affoltern am Albis"}, "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp": {"race": "Aletsch-Halbmarathon, Bettmeralp", "date": {"dim. 29.06.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"M40": {"pace": 334000000000, "rank": 44, "distance": 13, "time": 4450.9}}, "day": 29, "month": 6, "livingplace": "Cham"}, "dim. 24.06.2012": {"weekday": "sunday", "year": 2012, "categories": {"M40": {"pace": 406000000000, "rank": 60, "distance": 21, "time": 8614.5}}, "day": 24, "month": 6, "livingplace": "Cham"}}, "location": "Bettmeralp"}}, "name": "Von Ah Roger", "birth": 1970}