{"sex": "M", "races": {"Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve": {"race": "Course de l'Escalade, Gen\u00e8ve", "longitude": 6.1431577, "latitude": 46.2043907, "date": {"sam. 06.12.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"Elite-M": {"pace": 195000000000, "rank": 41, "distance": 7, "time": 1432.3}}, "day": 6, "month": 12, "livingplace": "Winterthur"}, "sam. 05.12.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"Elite-M": {"pace": 189000000000, "rank": 52, "distance": 7, "time": 1390.9}}, "day": 5, "month": 12, "livingplace": "Alle"}, "sam. 07.12.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"Elite-M": {"pace": 185000000000, "rank": 18, "distance": 7, "time": 1347.6}}, "day": 7, "month": 12, "livingplace": "Alle"}}, "location": "Gen\u00e8ve"}, "Engadiner Sommerlauf, Samedan": {"race": "Engadiner Sommerlauf, Samedan", "date": {"dim. 22.08.2010": {"weekday": "sunday", "year": 2010, "categories": {"M-HK": {"pace": 197000000000, "rank": 1, "distance": 10, "time": 2018.6}}, "day": 22, "month": 8, "livingplace": "Gottingen"}, "dim. 21.08.2011": {"weekday": "sunday", "year": 2011, "categories": {"M-HK": {"pace": 197000000000, "rank": 2, "distance": 10, "time": 1977.3}}, "day": 21, "month": 8, "livingplace": "Gottingen"}, "dim. 24.08.2008": {"weekday": "sunday", "year": 2008, "categories": {"A": {"pace": 197000000000, "rank": 1, "distance": 10, "time": 2017.1}}, "day": 24, "month": 8, "livingplace": "Gottingen"}, "dim. 23.08.2009": {"weekday": "sunday", "year": 2009, "categories": {"M/HK": {"pace": 198000000000, "rank": 1, "distance": 10, "time": 2026.9}}, "day": 23, "month": 8, "livingplace": "Gottingen"}}, "location": "Bever"}, "Hallwilerseelauf, Beinwil am See": {"race": "Hallwilerseelauf, Beinwil am See", "date": {"sam. 10.10.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"10-Mann": {"pace": 189000000000, "rank": 4, "distance": 10, "time": 1896.8}}, "day": 10, "month": 10, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Beinwil am See"}, "Luzerner Stadtlauf": {"race": "Luzerner Stadtlauf", "longitude": 8.3093072, "latitude": 47.05016819999999, "date": {"sam. 25.04.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"K-34": {"pace": 190000000000, "rank": 5, "distance": 6, "time": 1074.6}}, "day": 25, "month": 4, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Luzern"}, "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun": {"race": "Z\u00fcrich Marathon, Teamrun und Cityrun", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 06.04.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"42-MElit": {"pace": 200000000000, "rank": 20, "distance": 42, "time": 8476.1}}, "day": 6, "month": 4, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich": {"race": "Z\u00fcrcher Silvesterlauf, Z\u00fcrich", "longitude": 8.541694, "latitude": 47.3768866, "date": {"dim. 14.12.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"Elite M": {"pace": 186000000000, "rank": 20, "distance": 9, "time": 1677.1}}, "day": 14, "month": 12, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Z\u00fcrich"}, "Basler Stadtlauf": {"race": "Basler Stadtlauf", "longitude": 7.5885761, "latitude": 47.5595986, "date": {"sam. 28.11.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"Elite M": {"pace": 191000000000, "rank": 29, "distance": 8, "time": 1445.2}}, "day": 28, "month": 11, "livingplace": "Winterthur"}}, "location": "Basel"}}, "name": "Von Wartburg Geronimo", "birth": 1988}