{"sex": "M", "races": {"Laufsporttag Winterthur": {"race": "Laufsporttag Winterthur", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"sam. 01.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 298000000000, "rank": 44, "distance": 1, "time": 149.2}}, "day": 1, "month": 3, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Winterthur"}, "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon": {"race": "Pf\u00e4ffikerseelauf, Wetzikon", "date": {"dim. 28.09.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 250000000000, "rank": 30, "distance": 0, "time": 75.0}}, "day": 28, "month": 9, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Wetzikon ZH"}, "Winterthur Marathon": {"race": "Winterthur Marathon", "longitude": -75.6037351, "latitude": 39.8088766, "date": {"dim. 31.05.2015": {"weekday": "sunday", "year": 2015, "categories": {"RotK": {"pace": 239000000000, "rank": 1, "distance": 1, "time": 172.4}}, "day": 31, "month": 5, "livingplace": "SC Bachtel"}, "dim. 01.06.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"RotK": {"pace": 269000000000, "rank": 2, "distance": 1, "time": 193.8}}, "day": 1, "month": 6, "livingplace": "Illnau"}, "dim. 26.05.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"RotK": {"pace": 371000000000, "rank": 39, "distance": 1, "time": 267.5}}, "day": 26, "month": 5, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Winterthur"}, "Flughafenlauf, Kloten": {"race": "Flughafenlauf, Kloten", "date": {"jeu. 29.05.2014": {"weekday": "thursday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 296000000000, "rank": 11, "distance": 1, "time": 207.2}}, "day": 29, "month": 5, "livingplace": "Illnau"}, "jeu. 09.05.2013": {"weekday": "thursday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 362000000000, "rank": 46, "distance": 1, "time": 253.8}}, "day": 9, "month": 5, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Kloten"}, "ASICS Bremgarter Reusslauf": {"race": "ASICS Bremgarter Reusslauf", "longitude": 8.3397905, "latitude": 47.34917739999999, "date": {"sam. 28.02.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"0-U06m": {"pace": 289000000000, "rank": 1, "distance": 1, "time": 144.5}}, "day": 28, "month": 2, "livingplace": "SC Bachtel"}, "sam. 22.02.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"0-U06m": {"pace": 373000000000, "rank": 5, "distance": 1, "time": 186.6}}, "day": 22, "month": 2, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Bremgarten AG"}, "GP der Stadt D\u00fcbendorf": {"race": "GP der Stadt D\u00fcbendorf", "longitude": 8.618012799999999, "latitude": 47.3971476, "date": {"sam. 12.04.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 318000000000, "rank": 18, "distance": 1, "time": 207.0}}, "day": 12, "month": 4, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "D\u00fcbendorf"}, "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH": {"race": "R\u00fctilauf, R\u00fcti ZH", "longitude": 8.854421, "latitude": 47.2566995, "date": {"sam. 24.08.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 357000000000, "rank": 30, "distance": 0, "time": 178.9}}, "day": 24, "month": 8, "livingplace": "Illnau"}, "sam. 13.09.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 249000000000, "rank": 15, "distance": 0, "time": 124.8}}, "day": 13, "month": 9, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "R\u00fcti ZH"}, "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf": {"race": "M\u00e4nned\u00f6rfler Waldlauf", "longitude": 8.6946733, "latitude": 47.2574625, "date": {"sam. 23.03.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 455000000000, "rank": 37, "distance": 1, "time": 391.3}}, "day": 23, "month": 3, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "M\u00e4nnedorf"}, "Wylandlauf, Andelfingen": {"race": "Wylandlauf, Andelfingen", "date": {"sam. 14.06.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 271000000000, "rank": 17, "distance": 1, "time": 162.8}}, "day": 14, "month": 6, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Andelfingen"}, "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon": {"race": "Sihltaler Fr\u00fchlingslauf, Gattikon", "longitude": 8.5644799, "latitude": 47.2949282, "date": {"mer. 01.05.2013": {"weekday": "wednesday", "year": 2013, "categories": {"Boy": {"pace": 450000000000, "rank": 49, "distance": 0, "time": 180.0}}, "day": 1, "month": 5, "livingplace": "Illnau"}, "jeu. 01.05.2014": {"weekday": "thursday", "year": 2014, "categories": {"Boy": {"pace": 278000000000, "rank": 3, "distance": 0, "time": 111.5}}, "day": 1, "month": 5, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Gattikon"}, "Badener Limmat-Lauf, Baden": {"race": "Badener Limmat-Lauf, Baden", "longitude": 8.5303972, "latitude": 48.5699281, "date": {"sam. 29.03.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"PB": {"pace": 308000000000, "rank": 19, "distance": 1, "time": 169.7}}, "day": 29, "month": 3, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Baden"}, "Rheinfall-Lauf, Neuhausen": {"race": "Rheinfall-Lauf, Neuhausen", "longitude": 8.6126098, "latitude": 47.6837423, "date": {"dim. 18.08.2013": {"weekday": "sunday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 270000000000, "rank": 13, "distance": 0, "time": 67.7}}, "day": 18, "month": 8, "livingplace": "Illnau"}, "dim. 24.08.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 277000000000, "rank": 11, "distance": 0, "time": 69.4}}, "day": 24, "month": 8, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Neuhausen am Rheinfall"}, "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon": {"race": "Dietiker Neujahrslauf, Dietikon", "longitude": 8.39977, "latitude": 47.4053885, "date": {"sam. 11.01.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 298000000000, "rank": 23, "distance": 1, "time": 208.8}}, "day": 11, "month": 1, "livingplace": "Illnau"}, "sam. 10.01.2015": {"weekday": "saturday", "year": 2015, "categories": {"X": {"pace": 220000000000, "rank": 4, "distance": 1, "time": 154.5}}, "day": 10, "month": 1, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Dietikon"}, "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten": {"race": "Gel\u00e4ndelauf am Bachtel, D\u00fcrnten", "date": {"dim. 29.06.2014": {"weekday": "sunday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 255000000000, "rank": 8, "distance": 1, "time": 132.6}}, "day": 29, "month": 6, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "D\u00fcrnten"}, "Zumiker-Lauf": {"race": "Zumiker-Lauf", "date": {"sam. 09.06.2012": {"weekday": "saturday", "year": 2012, "categories": {"X": {"pace": 525000000000, "rank": 70, "distance": 1, "time": 262.6}}, "day": 9, "month": 6, "livingplace": "Illnau"}, "sam. 08.06.2013": {"weekday": "saturday", "year": 2013, "categories": {"X": {"pace": 441000000000, "rank": 46, "distance": 1, "time": 220.5}}, "day": 8, "month": 6, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Zumikon"}, "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis": {"race": "T\u00fcrlerseelauf Affoltern am Albis", "longitude": 8.4540083, "latitude": 47.2795081, "date": {"sam. 30.08.2014": {"weekday": "saturday", "year": 2014, "categories": {"X": {"pace": 273000000000, "rank": 8, "distance": 1, "time": 219.0}}, "day": 30, "month": 8, "livingplace": "Illnau"}}, "location": "Affoltern am Albis"}}, "name": "Zisler Lukas", "birth": 2010}